# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Chang-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2018, 2019, 2020, 2021.
# Louies <louies0623@gmail.com>, 2019.
# byStarTW <pan93412@gmail.com>, 2019, 2020, 2021.
# anonymous <noreply@weblate.org>, 2019, 2020.
# Lzmxya <lzmxya@gmail.com>, 2019.
# Wei-cheng Kung <wck317@pchome.com.tw>, 2019.
# Benjamin Zhao <benjaminzhao11@gmail.com>, 2020.
# Anonymous <noreply@weblate.org>, 2020.
# Allan Nordhøy <epost@anotheragency.no>, 2020.
# WCK <wck317-wck317@yahoo.com>, 2021.
# 菘菘 <rrt467778@gmail.com>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/WeblateOrg/website/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-02 13:52+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-02 12:52+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous <noreply@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"weblate/website/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.5\n"

#: payments/backends.py:253
msgid "Payment card"
msgstr "付帳卡"

#: payments/backends.py:332
msgid "Payment cancelled"
msgstr "支付已取消"

#: payments/backends.py:334
msgid "Payment error"
msgstr "支付發生錯誤"

#: payments/backends.py:346
msgid "Bitcoin"
msgstr "比特幣"

#: payments/backends.py:355
msgid "IBAN bank transfer"
msgstr "IBAN 銀行電匯"

#: payments/backends.py:385
msgid "Issuing bank"
msgstr "發行銀行"

#: payments/backends.py:386
msgid "Account holder"
msgstr "帳號持有人"

#: payments/backends.py:387
msgid "Account number"
msgstr "帳號"

#: payments/backends.py:388
msgid "SWIFT code"
msgstr "SWIFT 代碼"

#: payments/backends.py:389
msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

#: payments/backends.py:390
msgid "Reference"
msgstr "參考"

#: payments/models.py:77
msgid "European VAT ID"
msgstr "歐盟 VAT ID"

#: payments/models.py:79
msgid "Please fill in European Union VAT ID, leave blank if not applicable."
msgstr "請填入歐盟 VAT ID，如果不適用請留空。"

#: payments/models.py:85
msgid "Tax registration"
msgstr "稅務註冊"

#: payments/models.py:87
msgid ""
"Please fill in your tax registration if it should appear on the invoice."
msgstr "如果稅務註冊資訊應顯示於發票上，請填入您的相關資訊。"

#: payments/models.py:94
msgid "Company or individual name"
msgstr "公司或個體名稱"

#: payments/models.py:97
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: payments/models.py:100
msgid "Postcode and city"
msgstr "郵遞區號與城市"

#: payments/models.py:102
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: payments/models.py:134
msgid "The country has to match your VAT code"
msgstr "國家必須與您的 VAT 碼相符"

#: payments/models.py:157
msgid "Annual"
msgstr "每年"

#: payments/models.py:158
msgid "Biannual"
msgstr "每半年"

#: payments/models.py:159 weblate_web/templates/donate/form.html:28
msgid "Quarterly"
msgstr "每季"

#: payments/models.py:160 weblate_web/templates/donate/form.html:25
#: weblate_web/templates/hosting.html:450
#: weblate_web/templates/hosting.html:466
#: weblate_web/templates/hosting.html:478
#: weblate_web/templates/hosting.html:490
#: weblate_web/templates/hosting.html:501
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:36
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:62
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:88
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:114
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: payments/models.py:161
msgid "Onetime"
msgstr "一次性"

#: payments/models.py:195
msgctxt "Payment state"
msgid "New payment"
msgstr "新增付款"

#: payments/models.py:196
msgctxt "Payment state"
msgid "Awaiting payment"
msgstr "等候支付"

#: payments/models.py:197
msgctxt "Payment state"
msgid "Payment rejected"
msgstr "支付被拒絕"

#: payments/models.py:198
msgctxt "Payment state"
msgid "Payment accepted"
msgstr "支付已接受"

#: payments/models.py:199
msgctxt "Payment state"
msgid "Payment processed"
msgstr "支付已處理"

#: payments/utils.py:51 payments/utils.py:54
msgid "Enter a valid e-mail address."
msgstr "請輸入有效的電子郵件位址。"

#: payments/validators.py:42
msgid "{} is not a valid country code for any European Union member."
msgstr "{} 不是任一歐盟成員有效的國家碼。"

#: payments/validators.py:47
msgid "{} does not match the country's VAT ID specifications."
msgstr "{} 與國家的 VAT ID 規格不符。"

#: payments/validators.py:58
msgid "VAT ID validation service unavailable for {}, please try again later."
msgstr "{} 的 VAT ID 驗證服務無法使用，請稍後重試。"

#: payments/validators.py:61
msgid "{} is not a valid VAT ID."
msgstr "{} 不是有效的 VAT ID。"

#: weblate_web/models.py:44
msgid "No reward"
msgstr "沒有回饋"

#: weblate_web/models.py:45 weblate_web/templates/donate.html:30
msgid "Name in the list of supporters"
msgstr "放名稱在支持者名單中"

#: weblate_web/models.py:46 weblate_web/templates/donate.html:35
#: weblate_web/templates/donate/form.html:47
msgid "Link in the list of supporters"
msgstr "放連結在支持者名單中"

#: weblate_web/models.py:47 weblate_web/templates/donate.html:40
#: weblate_web/templates/donate/form.html:55
msgid "Logo and link on the Weblate website"
msgstr "放 Logo 和連結在 Weblate.org"

#: weblate_web/models.py:51
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:50
msgid "Release"
msgstr "發行版本"

#: weblate_web/models.py:52 weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:4
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:51
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: weblate_web/models.py:53
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: weblate_web/models.py:54
msgid "Conferences"
msgstr "會議"

#: weblate_web/models.py:55 weblate_web/templates/hosting.html:58
msgid "Hosted Weblate"
msgstr "Hosted Weblate"

#: weblate_web/models.py:56
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:52
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: weblate_web/models.py:57
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:53
msgid "Localization"
msgstr "在地化"

#: weblate_web/models.py:109
msgid "Link text"
msgstr "連結文字"

#: weblate_web/models.py:111
msgid "Link URL"
msgstr "連結網址"

#: weblate_web/models.py:113
msgid "Link image"
msgstr "連結圖片"

#: weblate_web/models.py:373
msgid "Expired service"
msgstr "過期的服務"

#: weblate_web/models.py:374
msgid "Dedicated hosted service"
msgstr "專用託管服務"

#: weblate_web/models.py:375
msgid "Hosted service"
msgstr "託管服務"

#: weblate_web/models.py:376 weblate_web/templates/support.html:54
msgid "Basic self-hosted support"
msgstr "自行架設的基本支援"

#: weblate_web/models.py:377 weblate_web/templates/support.html:64
msgid "Extended self-hosted support"
msgstr "自行架設的延伸支援"

#: weblate_web/models.py:378 weblate_web/templates/support.html:78
msgid "Premium self-hosted support"
msgstr "自行架設的進階支援"

#: weblate_web/models.py:513 weblate_web/templates/hosting.html:156
msgid "Basic support"
msgstr "基本支援"

#: weblate_web/models.py:514
msgid "Never get hold back by a problem."
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:515
msgid "Set priority for all your questions and reported bugs."
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:517
#, fuzzy
#| msgid "Weblate support"
msgid "Get support"
msgstr "Weblate 技術支援"

#: weblate_web/models.py:527
msgid "Premium support"
msgstr "優先支援"

#: weblate_web/models.py:528
msgid "Don’t be waiting with your work paused."
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:529
msgid "This guarantees you the answers the NBD at the latest."
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:531
#, fuzzy
#| msgid "Premium Cloud"
msgid "Be Premium"
msgstr "Premium 雲端"

#: weblate_web/models.py:537 weblate_web/templates/hosting.html:123
msgid "Extended support"
msgstr "延伸支援"

#: weblate_web/models.py:538
msgid "Don’t be just Basic, get a worry-free package."
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:539
msgid "We will manage upgrades for you."
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:541
msgid "Stay updated"
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:547 weblate_web/templates/support.html:104
msgid "Backup service"
msgstr "備份服務"

#: weblate_web/models.py:548
msgid "Easily put your backups in a safe place."
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:549
msgid "Encrypted and automatic backups, always available."
msgstr ""

#: weblate_web/models.py:551
#, fuzzy
#| msgid "Backups"
msgid "Backup daily"
msgstr "備份"

#: weblate_web/templates/404.html:8
msgid "Page not found"
msgstr "找不到頁面"

#: weblate_web/templates/404.html:10
msgid "The page you are looking for was not found."
msgstr "找不到您要檢視的頁面。"

#: weblate_web/templates/500.html:8
msgid "Server error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: weblate_web/templates/500.html:10
msgid ""
"The server had serious problems while serving your request. We've just sent "
"our trained monkeys to fix the issue."
msgstr ""
"伺服器在處理您的請求時發生重大問題。我們已通知我們訓練有素的程式猿來修正問"
"題。"

#: weblate_web/templates/about.html:11
msgid "The Weblate Way"
msgstr "Weblate 之路"

#: weblate_web/templates/about.html:13
msgid ""
"We love localization and libre software enough to build a privacy respecting "
"localization tool, and provide it as copylefted libre software. It all "
"started in 2012."
msgstr ""
"我們熱愛在地化與自由軟體，因而開發出尊重隱私的在地化工具，並且以著作傳 "
"(copyleft) 式授權的自由軟體提供予公眾利用。一切始於2012年。"

#: weblate_web/templates/about.html:19
msgid "February 2012"
msgstr "2012年2月"

#: weblate_web/templates/about.html:20
msgid "Looking for a Pootle alternative"
msgstr "尋找 Pootle 的替代方案"

#: weblate_web/templates/about.html:21
msgid ""
"…The key feature is full integration with Git. Changes are committed to a "
"local Git branch and easily merged back."
msgstr ""
"…關鍵功能是要和 Git 完全整合。所做的變更提交到本地端 Git 分支，並且可以輕鬆合"
"併回去。"

#: weblate_web/templates/about.html:24
msgid "March 2012"
msgstr "2012 年 3 月"

#: weblate_web/templates/about.html:25
msgid "Announcing Weblate"
msgstr "發表 Weblate"

#: weblate_web/templates/about.html:26
msgid ""
"…After about a week of development, Weblate is announced; a web based "
"translation tool with tight Git integration."
msgstr ""
"…在約莫一週的開發之後，Weblate 發表了；一套與 Git 緊密整合的網頁式翻譯工具誕"
"生。"

#: weblate_web/templates/about.html:29
msgid "April 2012"
msgstr "2012 年 4 月"

#: weblate_web/templates/about.html:30
msgid "Why Weblate?"
msgstr "為什麼用 Weblate？"

#: weblate_web/templates/about.html:32
msgid "Instead of staying with an existing solution, Weblate was made to have:"
msgstr "相較於繼續採用既有的解決方案，Weblate 努力的目標有："

#: weblate_web/templates/about.html:33
msgid "Git integration"
msgstr "整合 Git 版本控制"

#: weblate_web/templates/about.html:34
msgid "Translator attribution"
msgstr "翻譯者記名標示"

#: weblate_web/templates/about.html:35
msgid "Handling of several branches"
msgstr "能處理多個分支"

#: weblate_web/templates/about.html:36
msgid "Displaying context"
msgstr "顯示翻譯情境"

#: weblate_web/templates/about.html:37
msgid "Sane merging of translations"
msgstr "合理整併譯文"

#: weblate_web/templates/about.html:38
msgid "Consistency checks"
msgstr "一致性查核"

#: weblate_web/templates/about.html:42
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: weblate_web/templates/about.html:43
msgid "Weblate grows and the future is open to new opportunities."
msgstr "Weblate 正發展茁壯，迎向未來新機會。"

#: weblate_web/templates/about.html:47
msgid "Your Weblate Team"
msgstr "您的 Weblate 團隊"

#: weblate_web/templates/about.html:54
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Master of the idea and code, leading the development, custom and large "
#| "scale solutions."
msgid ""
"Master of the idea and code. Leading the development and custom or large-"
"scale solutions."
msgstr "掌握概念和程式碼，領導開發，定制和大規模解決方案。"

#: weblate_web/templates/about.html:62
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Community manager, support guru, helping with smooth workflows; and the "
#| "one to talk sales."
msgid ""
"Community manager and support guru, helping with smooth workflows. The one "
"to talk sales with."
msgstr "管理員、顧問。幫助順利進行工作流程； 和一位談論銷售的人。"

#: weblate_web/templates/about.html:70
msgid ""
"Interface and graphics designer elevating user happiness. Continually "
"optimizing Weblate."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/about.html:77
msgid "Contributors and translators united"
msgstr "貢獻者和翻譯者結合為一"

#: weblate_web/templates/about.html:84
msgid "The Weblate history"
msgstr "Weblate 歷史"

#: weblate_web/templates/about.html:87
msgid "April 2020"
msgstr "2020 年 4 月"

#: weblate_web/templates/about.html:88
msgid "Improved translation memory and support for intermediate translations"
msgstr "改善翻譯記憶及支援中間翻譯"

#: weblate_web/templates/about.html:91
msgid "January 2019"
msgstr "2019年1月"

#: weblate_web/templates/about.html:92
msgid "Automatic detection of translatable files in a repository"
msgstr "自動偵測儲存庫中的可翻譯檔"

#: weblate_web/templates/about.html:95
msgid "June 2018"
msgstr "2018年6月"

#: weblate_web/templates/about.html:96
msgid "Weblate 3.0 is released with rewritten and more flexible access control"
msgstr "Weblate 3.0 發行，重寫存取權控制設計且擁有更多彈性"

#: weblate_web/templates/about.html:99
msgid "April 2018"
msgstr "2018年4月"

#: weblate_web/templates/about.html:100
msgid "Built-in translation memory"
msgstr "內建翻譯記憶"

#: weblate_web/templates/about.html:103 weblate_web/templates/about.html:107
msgid "February 2018"
msgstr "2018年2月"

#: weblate_web/templates/about.html:104
msgid "Introducing addons to customize the localization workflow"
msgstr "導入附加元件，可自訂在地化工作流程"

#: weblate_web/templates/about.html:108
msgid "Bringing more fine grained per project ACL settings"
msgstr "引入更多精細的專案個別 ACL 設定"

#: weblate_web/templates/about.html:111
msgid "April 2017"
msgstr "2017年4月"

#: weblate_web/templates/about.html:112
msgid "Security program opened at HackerOne"
msgstr "在 HackerOne 開啟了安全性項目"

#: weblate_web/templates/about.html:115
msgid "November 2016"
msgstr "2016年11月"

#: weblate_web/templates/about.html:116
msgid ""
"Support for uploading screenshots to provide better context for translators"
msgstr "支援畫面快照上傳，可提供翻譯者更好的情境脈絡"

#: weblate_web/templates/about.html:118
msgid "Show older milestones"
msgstr "顯示更早的里程碑"

#: weblate_web/templates/about.html:130
msgid "Founder of Weblate"
msgstr "Weblate 的創立者"

#: weblate_web/templates/about.html:131
msgid ""
"Michal is a libre software enthusiast born and residing in Prague, Czech "
"Republic. He is a long term contributor to various libre software projects "
"like <a href=\"https://weblate.org/\">Weblate</a>, <a href=\"https://wammu."
"eu/\">Gammu</a>, <a href=\"https://www.phpmyadmin.net/\">phpMyAdmin</a> and "
"<a href=\"https://www.debian.org/\">Debian</a>."
msgstr ""
"Michal 是一位自由軟體的誠行者，出生並居住在捷克共和國的布拉格。他是許多自由軟"
"體專案的長期貢獻者，例如 <a href=\"https://weblate.org/\">Weblate</a>、<a "
"href=\"https://wammu.eu/\">Gammu</a>、<a href=\"https://www.phpmyadmin.net/"
"\">phpMyAdmin</a>、<a href=\"https://www.debian.org/\">Debian</a> 等。"

#: weblate_web/templates/about.html:132
msgid ""
"After employment in several technology companies, since early 2016 Michal "
"dedicated himself to providing services to companies focusing on "
"localization and Weblate."
msgstr ""
"在待過多家科技公司後，Michal 從2016年初開始，決定全心全力投入，為需要在地化處"
"理與採用 Weblate 的公司提供服務。"

#: weblate_web/templates/about.html:139
msgid "Contact"
msgstr "連絡"

#: weblate_web/templates/about.html:142
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: weblate_web/templates/about.html:149
msgid "Provider"
msgstr "供應商"

#: weblate_web/templates/about.html:153
msgid "Czechia"
msgstr "捷克"

#: weblate_web/templates/about.html:158
msgid "Business ID"
msgstr "營利事業 ID"

#: weblate_web/templates/about.html:165
msgid "VAT ID"
msgstr "加值稅 ID"

#: weblate_web/templates/about.html:172 weblate_web/templates/careers.html:18
#: weblate_web/templates/hosting.html:515
#: weblate_web/templates/hosting.html:577
#: weblate_web/templates/hosting.html:639
#: weblate_web/templates/support.html:124
msgid "Contact us"
msgstr "聯絡我們"

#: weblate_web/templates/base.html:7
msgid "Weblate is a libre software web-based continuous localization system."
msgstr "Weblate 是一款網頁介面持續在地化系統的自由軟體。"

#: weblate_web/templates/base.html:24
msgctxt "Keyword"
msgid "translate"
msgstr "翻譯"

#: weblate_web/templates/base.html:65
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: weblate_web/templates/base.html:72
#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:20
msgid "Go Weblate!"
msgstr "前往 Weblate！"

#: weblate_web/templates/base.html:114
msgid "Service Status"
msgstr "服務狀態"

#: weblate_web/templates/base.html:117
msgid "Licensed GNU GPLv3+"
msgstr "依 GNU GPLv3+ 授權"

#: weblate_web/templates/base.html:119 weblate_web/templates/terms.html:8
msgid "Terms and Privacy"
msgstr "服務條款與隱私"

#: weblate_web/templates/base.html:119
#, python-format
msgid "Design by %(author)s"
msgstr "%(author)s 設計"

#: weblate_web/templates/careers.html:10
msgid "Career at Weblate"
msgstr "Weblate 職缺"

#: weblate_web/templates/careers.html:14
msgid "Weblate, the libre localization platform, wants you on the team!"
msgstr "Weblate——自由的在地化平臺，希望您加入我們的團隊！"

#: weblate_web/templates/careers.html:17
#: weblate_web/templates/snippets/about.html:4
msgid "Learn more"
msgstr "深入瞭解"

#: weblate_web/templates/careers.html:23
msgid "Front-end developer"
msgstr "前端開發者"

#: weblate_web/templates/careers.html:26
msgid "Implement your knowledge in the user experience."
msgstr "實現您在使用者體驗 (UX) 方面的知識。"

#: weblate_web/templates/careers.html:27
msgid "Bring modern front-end technologies to Weblate."
msgstr "為 Weblate 帶入最當前的前端技術。"

#: weblate_web/templates/careers.html:30 weblate_web/templates/careers.html:40
msgid "Apply now"
msgstr "現在提出申請"

#: weblate_web/templates/careers.html:33
msgid "Python developer"
msgstr "Python 開發者"

#: weblate_web/templates/careers.html:36
msgid "Tune up the back-end and libraries and save time for all users."
msgstr "調整後端與函式庫，並為全體使用者節省時間。"

#: weblate_web/templates/careers.html:37
msgid ""
"Implement support for new features, file formats or integration with third-"
"party services."
msgstr "實作新功能、檔案格式或整合第三方服務的支援。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:10
msgid "Contribute to Weblate"
msgstr "為 Weblate 做出貢獻"

#: weblate_web/templates/contribute.html:14
msgid "Weblate is developed by an open community."
msgstr "Weblate 由開放的社群所開發。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:15
msgid ""
"There are many ways you can contribute to Weblate development. Talk about it "
"with your associates."
msgstr "有許多可以貢獻 Weblate 開發的方法。你也可以考慮和朋友聊聊 Weblate。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:18
#: weblate_web/templates/download.html:15
msgid "View sources"
msgstr "檢視源碼"

#: weblate_web/templates/contribute.html:19
msgid "Translate the app"
msgstr "翻譯程式"

#: weblate_web/templates/contribute.html:25
msgid "Found a <strong>bug</strong> in Weblate?"
msgstr "找到 Weblate 中的<strong>臭蟲</strong>嗎？"

#: weblate_web/templates/contribute.html:27
#, python-format
msgid ""
"In case it is sensitive or a <strong>security issue</strong>, please report "
"it to %(report)s. Other ways of reporting security issue can be found in the "
"<a href=\"%(url)s\">documentation</a>."
msgstr ""
"如果您發現資訊敏感，或是有<strong>安全性議題</strong>時，請向 %(report)s 回"
"報。至於其他回報安全性議題的方法，可以查看<a href=\"%(url)s\">文件</a>。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:28
#, python-format
msgid ""
"<strong>Ensure the bug is not already reported</strong>, by searching "
"through the <a href=\"%(url)s\">GitHub issues</a>."
msgstr ""
"<strong>請先確認該臭蟲尚未回報過</strong>，前往 <a href=\"%(url)s\">GitHub "
"Issues</a> 搜尋對照。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:29
#, python-format
msgid ""
"If you're unable to find an open issue addressing the problem, <a href="
"\"%(url)s\">open a new one</a>."
msgstr ""
"如果您找不到指出該問題的 Open Issue，則<a href=\"%(url)s\">開立新的議題</a>。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:30
#: weblate_web/templates/contribute.html:48
msgid ""
"<strong>Follow instructions in the issue template</strong>, and provide as "
"much relevant info as possible."
msgstr "<strong>遵循議題撰寫範本中的指示</strong>，並盡可能提供越多相關資訊。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:32
#: weblate_web/templates/contribute.html:50
msgid "GitHub issues"
msgstr "GitHub Issues"

#: weblate_web/templates/contribute.html:35
msgid "Have a <strong>patch</strong> that fixes a bug?"
msgstr "有修正臭蟲的<strong>修補</strong>嗎？"

#: weblate_web/templates/contribute.html:37
#, python-format
msgid "Open a new <a href=\"%(url)s\">GitHub pull request</a> with the patch."
msgstr "開個內含修補的新 <a href=\"%(url)s\">GitHub Pull Request</a>。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:38
msgid ""
"Ensure the pull request description clearly describes the problem and "
"solution. Include the relevant issue number if applicable."
msgstr ""
"請確保 Pull Request 的描述有清楚描述問題及解法。如果可以，也請提供相關的議題 "
"(Issue) 編號。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:40
msgid "Open a pull request"
msgstr "開立 Pull Request"

#: weblate_web/templates/contribute.html:45
msgid "Missing a <strong>feature</strong> or want to change something?"
msgstr "缺少某個<strong>功能</strong>，還是想要改些什麼？"

#: weblate_web/templates/contribute.html:47
#, python-format
msgid "Suggest your change in the <a href=\"%(url)s\">GitHub issues</a>."
msgstr "請在 <a href=\"%(url)s\">GitHub Issues</a> 提出您的建議。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:53
msgid "<strong>Source code</strong> related questions?"
msgstr "有跟<strong>源始碼</strong>相關的問題？"

#: weblate_web/templates/contribute.html:55
#, python-format
msgid ""
"Please consult the <a href=\"%(url)s\">contributor documentation</a> to find "
"the most common topics."
msgstr "請參考<a href=\"%(url)s\">貢獻者文件</a>來瞭解最常見的主題。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:56
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Suggest your change in the <a href=\"%(url)s\">GitHub issues</a>."
msgid ""
"Share what is on your mind in the <a href=\"%(url)s\">GitHub discussions</a>."
msgstr "請在 <a href=\"%(url)s\">GitHub Issues</a> 提出您的建議。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:58
#: weblate_web/templates/contribute.html:69
msgid "Browse documentation"
msgstr "瀏覽文件"

#: weblate_web/templates/contribute.html:63
msgid "Want to help out with <strong>Documentation</strong>?"
msgstr "想要幫忙改善<strong>文件</strong>嗎？"

#: weblate_web/templates/contribute.html:65
#, python-format
msgid ""
"The documentation is part of the main source code repository and you can "
"easily follow the links to edit each page directly from the <a href=\"%(url)s"
"\">documentation</a>."
msgstr ""
"文件是主要源始碼儲存庫的一部分，您可以直接從<a href=\"%(url)s\">文件</a>中輕"
"鬆跟隨連結作編輯。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:66
msgid ""
"Once you have a patch ready, please follow <a href=\"#patch\">patch "
"submission</a> instructions."
msgstr ""
"一旦您準備好修補檔之後，請遵循<a href=\"#patch\">修補檔提交</a>指示操作。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:67
msgid ""
"Help fix and suggest non-code related pull-requests by joining the reviewer "
"team."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/contribute.html:72
msgid "<strong>Financial support</strong> is always put to good use."
msgstr "<strong>財務支援</strong>一直會妥善用於最適當的層面。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:73
msgid "Please open the donation page for options on how to donate."
msgstr "請開啟捐款頁面瞭解捐款方式。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:74 weblate_web/templates/user.html:113
msgid "Donate now"
msgstr "立刻捐款"

#: weblate_web/templates/contribute.html:79
msgid "<strong>Are you a translator?</strong> Help translate Weblate itself."
msgstr "<strong>您是翻譯者嗎？</strong>可以協助 Weblate 翻譯其自身。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:80
msgid ""
"You can translate Weblate and many other projects at <a href=\"https://"
"hosted.weblate.org/engage/weblate/\">hosted.weblate.org</a>."
msgstr ""
"您可以在 <a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/weblate/\">hosted."
"weblate.org</a> 翻譯 Weblate 和許多其他專案。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:81
msgid "Start translating"
msgstr "開始翻譯"

#: weblate_web/templates/contribute.html:92
msgid "Translation status"
msgstr "翻譯狀態"

#: weblate_web/templates/donate.html:12
#: weblate_web/templates/donate/edit.html:3
msgid "Donate to Weblate"
msgstr "捐款給 Weblate"

#: weblate_web/templates/donate.html:16
msgid ""
"Weblate does not require payment, and welcomes donations. There are many "
"ways to contribute. Discuss it with your associates."
msgstr ""
"Weblate 免費提供，歡迎各位捐款。有許多貢獻 Weblate 的方法。和朋友們多聊聊 "
"Weblate 吧。"

#: weblate_web/templates/donate.html:19 weblate_web/templates/donate.html:56
msgid "Purchase premium cloud"
msgstr "購買 Premium Cloud"

#: weblate_web/templates/donate.html:20
msgid "Manage your donations"
msgstr "管理您的捐款"

#: weblate_web/templates/donate.html:23
msgid "Recurring donations and rewards"
msgstr "定期捐款與回饋"

#: weblate_web/templates/donate.html:25
msgid ""
"Recurring donations facilitate sustainable Weblate development, and even the "
"smallest amount is put to good use. Repeated appreciation helps in keeping "
"the project sustainable long term. Please consider this option if you are "
"hosting Weblate yourself without a support contract."
msgstr ""
"定期捐款能促進 Weblate 永續開發，即便是小額捐款也都會妥善運用。持續樂捐可以協"
"助專案長久運作。如果您正打算自行架設 Weblate 而不需要支援合約，則請多多考慮這"
"個選項。"

#: weblate_web/templates/donate.html:26
msgid "Activate donation"
msgstr "開始捐款"

#: weblate_web/templates/donate.html:31 weblate_web/templates/donate.html:36
#: weblate_web/templates/donate.html:41 weblate_web/templates/support.html:59
#: weblate_web/templates/support.html:71 weblate_web/templates/support.html:85
#: weblate_web/templates/support.html:112
msgid "annually"
msgstr "每年"

#: weblate_web/templates/donate.html:32 weblate_web/templates/donate.html:37
#: weblate_web/templates/donate.html:42 weblate_web/templates/donate.html:67
#: weblate_web/templates/donate.html:178
#: weblate_web/templates/snippets/box-donate.html:5
#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:8
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: weblate_web/templates/donate.html:54
msgid "Weblate heroism"
msgstr "Weblate 英雄"

#: weblate_web/templates/donate.html:55
msgid ""
"Commercial services like hosting or support for self-hosted installations "
"help fund Weblate development."
msgstr ""
"商業服務，例如申請託管或者尋求自架安裝支援，都有助於為 Weblate 開發提供資金。"

#: weblate_web/templates/donate.html:57
msgid "Get help from Weblate"
msgstr "取得 Weblate 的協助"

#: weblate_web/templates/donate.html:65
msgid "Single appreciative donation"
msgstr "一次性樂捐"

#: weblate_web/templates/donate.html:66
msgid ""
"One-time donations are a great way to bring attention to a single issue "
"before or after it is fixed."
msgstr "一次性捐款是表達希望某項 Issue 改善，或感謝某個修正的好方法。"

#: weblate_web/templates/donate.html:75
msgid "Weblate swag"
msgstr "Weblate 捐助"

#: weblate_web/templates/donate.html:76
msgid ""
"Buying branded clothing and merch is a great way to support Weblate and show "
"your pride!"
msgstr ""
"購買有 Weblate 標誌的服裝和馬克杯，是個支持 Weblate 並展現給大家的好方法！"

#: weblate_web/templates/donate.html:77
msgid "Shop from Europe"
msgstr "從歐洲購買"

#: weblate_web/templates/donate.html:78
msgid "Shop from America and Australia"
msgstr "從美國或澳洲購買"

#: weblate_web/templates/donate.html:84
msgid "Your favorite donation platforms"
msgstr "您偏好的贊助平台"

#: weblate_web/templates/donate.html:87
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Feel free to join Weblate fans on platforms you trust. We are looking "
#| "forward to see you there."
msgid ""
"Join Weblate fans on platforms you trust. We look forward to seeing you "
"there."
msgstr "歡迎在您信任的平台加入 Weblate 粉絲群。我們期待在這些地方看到您。"

#: weblate_web/templates/donate.html:104
msgid "Cryptocurrency donations"
msgstr "加密貨幣捐款"

#: weblate_web/templates/donate.html:106
#, python-format
msgid ""
"Thanks to <a href=\"%(url)s\">Trezor</a>, donations are happily accepted in "
"several cryptocurrencies using the addresses below."
msgstr ""
"多虧有 <a href=\"%(url)s\">Trezor</a>，我們很高興能接受幾種加密貨幣的捐款贊"
"助，請使用下列位址。"

#: weblate_web/templates/donate.html:111
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: weblate_web/templates/donate.html:112
msgid "Donation address"
msgstr "捐款位址"

#: weblate_web/templates/donate.html:141
msgid "Weblate is thankful for your help"
msgstr "Weblate 感謝您的幫助"

#: weblate_web/templates/donate.html:143
#, python-format
msgid ""
"A proud showcase of our supporters, some of which offered technological "
"contributions, others provided monetary funds. We welcome any form of help. "
"If you have an idea, please <a href=\"%(contact)s\">let us know</a>."
msgstr ""
"以下大方展示我們的支持者、提供技術貢獻的單位、資金贊助者的銘謝表。我們歡迎任"
"何形式的協助。如果您有什麼想法，請<a href=\"%(contact)s\">讓我們知道</a>。"

#: weblate_web/templates/donate.html:146
msgid "Supporters"
msgstr "支持者"

#: weblate_web/templates/donate.html:159
msgid "Technologies"
msgstr "技術"

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:9
msgid "Edit your reward link"
msgstr "編輯您的回饋連結"

#: weblate_web/templates/donate/edit.html:29
#: weblate_web/templates/payment/customer.html:30
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:9
msgid "Your donation to Weblate"
msgstr "您給予 Weblate 捐款"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:11
msgid ""
"<strong>Thank you</strong> for your decision to support Weblate. Please "
"choose your preferred method of support, or set a donation amount yourself. "
"We are here to help if needed."
msgstr ""
"<strong>感謝您</strong>決定支持 Weblate。請選擇您偏好的支援方式，或是您自己設"
"定樂捐金額。如果需要幫助，請直接與我們聯絡。"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:14
msgid "Choose your amount in EUR"
msgstr "選擇您的金額（歐元）"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:18
#, python-format
msgctxt "Minimal donation amount in a form"
msgid "From %(minimum)s"
msgstr "%(minimum)s 起"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:19
msgid "Pick how often to donate"
msgstr "選擇多久捐款一次"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:22
msgid "Single payment"
msgstr "一次性支付"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:31
msgid "Every year"
msgstr "每一年"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:33
msgid "Your reward options"
msgstr "您的回饋選項"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:34
msgid "<strong>Whoa!</strong> You can get any reward."
msgstr "<strong>哇啊！</strong>您可以獲得任一種回饋。"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:38
#: weblate_web/templates/donate/form.html:46
#: weblate_web/templates/donate/form.html:54
#: weblate_web/templates/donate/form.html:62
msgid "Selected option"
msgstr "選取的項目"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:39
msgid "Name in the list of supporters"
msgstr "名稱會放到支持者名單中"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:40
#: weblate_web/templates/donate/form.html:48
#: weblate_web/templates/donate/form.html:56
msgid "Unavailable for your amount"
msgstr "您的數額尚未提供"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:41
#: weblate_web/templates/donate/form.html:49
#: weblate_web/templates/donate/form.html:57
#: weblate_web/templates/donate/form.html:65
msgid "Choose this"
msgstr "選擇這一項"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:63
msgid "No thanks"
msgstr "不用，謝謝"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:64
msgid "Thank you anyway!"
msgstr "無論如何都很感謝您！"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:69
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:73
msgid ""
"Please note—a full invoice for your donation is issued immediately after "
"payment."
msgstr "請注意—您捐款的完整發票在付款之後會立刻開立。"

#: weblate_web/templates/donate/form.html:74
msgid ""
"Your link may be refused, especially if containing too adult or illegal "
"content. Please consult us in advance if unsure."
msgstr ""
"您的連結可能會被拒絕，特別是網站如果包含過於成人或有非法內容的時候。如有不確"
"定，請先諮詢我們。"

#: weblate_web/templates/download.html:12
msgid "Download Weblate"
msgstr "下載 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:14
msgid ""
"All Weblate source code is freely available for you to use, modify, share "
"and distribute. Discuss it with your associates."
msgstr ""
"所有 Weblate 的源始碼皆免費供您使用、修改、分享及重散布。和您的朋友聊聊 "
"Weblate 吧。"

#: weblate_web/templates/download.html:16
msgid "Get premium service"
msgstr "取得 Premium 服務"

#: weblate_web/templates/download.html:20
msgid "Quick setup"
msgstr "快速設置"

#: weblate_web/templates/download.html:21
msgid "Quick Installation"
msgstr "快速安裝"

#: weblate_web/templates/download.html:22
#, python-format
msgid ""
"Weblate is easiest to install using <strong>pip</strong> or <strong>Docker</"
"strong>, please follow the <a href=\"%(url)s\">Quick setup guide</a> for "
"more detailed instructions."
msgstr ""
"使用 <strong>pip</strong> 或 <strong>Docker</strong> 安裝 Weblate 最容易，請"
"進入<a href=\"%(url)s\">快速安裝指南</a>檢視更詳細的安裝指引。"

#: weblate_web/templates/download.html:25
msgid "Download source code"
msgstr "下載源始碼"

#: weblate_web/templates/download.html:26
msgid "Latest releases for download, signed with PGP"
msgstr "最新的發行版下載，已用 PGP 簽章"

#: weblate_web/templates/download.html:35
msgid "Cloud or virtualization images"
msgstr "雲端或虛擬化映像檔"

#: weblate_web/templates/download.html:36
msgid ""
"Weblate can be run in any cloud or virtualization environment. The following "
"guides will show you detailed info about some of the most common platforms."
msgstr ""
"Weblate 可在任何的雲端或虛擬化環境中執行。下列指引將告訴您有關最常見平臺的詳"
"細資訊。"

#: weblate_web/templates/download.html:41
msgid "Running Weblate in a Docker container"
msgstr "在 Docker 容器中執行 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:42
msgid "Docker guide"
msgstr "Docker 指引"

#: weblate_web/templates/download.html:46
msgid "Running Weblate on the OpenShift platform"
msgstr "在 OpenShift 平臺執行 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:47
msgid "OpenShift guide"
msgstr "OpenShift 指引"

#: weblate_web/templates/download.html:51
msgid "Running Weblate on the Kubernetes platform"
msgstr "在 Kubernetes 平臺執行 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:52
msgid "Kubernetes guide"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/download.html:56
msgid ""
"Additionally, Bitnami Weblate stack is available for many platforms and "
"works with most cloud providers."
msgstr ""
"另外，Bitnami Weblate stack 可以在多種平臺使用，且大部分的雲端供應商都能運"
"作。"

#: weblate_web/templates/download.html:62
msgid "GitHub repository"
msgstr "GitHub 儲存庫"

#: weblate_web/templates/download.html:63
#, python-format
msgid ""
"Weblate is developed on <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>, you can fork it "
"there, find <a href=\"%(url)s\">more repositories</a>, or just:"
msgstr ""
"Weblate 在 <a href=\"%(url)s\">GitHub</a> 上開發，您可以去那 fork、找尋<a "
"href=\"%(url)s\">更多儲存庫</a>，或直接："

#: weblate_web/templates/download.html:69
#: weblate_web/templates/download.html:72
msgid "Weblate command line client"
msgstr "Weblate 指令列客戶端"

#: weblate_web/templates/download.html:73
#, python-format
msgid ""
"You can control Weblate remotely using <a href=\"%(url)s\">wlc</a>, which "
"can be installed from Python pip:"
msgstr ""
"您可以使用 <a href=\"%(url)s\">wlc</a> 以遠端控制 Weblate，其可透過 Python "
"pip 安裝："

#: weblate_web/templates/features.html:11
msgid "Weblate features"
msgstr "Weblate 功能"

#: weblate_web/templates/features.html:13
msgid ""
"As a feature rich computer aided translation tool, Weblate saves both "
"developers and translators time. Make your users happier!"
msgstr ""
"作為一款功能豐富的電腦輔助翻譯工具，Weblate 節省了開發者和翻譯者的時間。讓您"
"的使用者更快樂！"

#: weblate_web/templates/features.html:14
msgid ""
"Browse the <a href=\"https://docs.weblate.org/\">documentation</a> to learn "
"more."
msgstr "瀏覽<a href=\"https://docs.weblate.org/\">文件</a>可以瞭解更多。"

#: weblate_web/templates/features.html:23
msgid "Easy to use interface"
msgstr "易於使用的介面"

#: weblate_web/templates/features.html:24
#: weblate_web/templates/features.html:27
#: weblate_web/templates/features.html:32
#: weblate_web/templates/features.html:37
msgid "Weblate screenshot"
msgstr "Weblate 畫面快照"

#: weblate_web/templates/features.html:26
msgid "Customizable quality checks"
msgstr "可自訂品質查核"

#: weblate_web/templates/features.html:30
msgid "Detailed context"
msgstr "詳細情境脈絡"

#: weblate_web/templates/features.html:31
msgid ""
"Translators are provided detailed translation context, from translation "
"files, or data enriched within Weblate."
msgstr ""
"向翻譯者提供詳細的情境脈絡，無論是翻譯檔自身附帶的情境，或是利用 Weblate 增添"
"更豐富的資料。"

#: weblate_web/templates/features.html:35
msgid "Fluent communication"
msgstr "溝通流暢"

#: weblate_web/templates/features.html:36
msgid "All translations are tracked and can be commented."
msgstr "所有的翻譯都能追蹤，而且可以對其撰寫評註。"

#: weblate_web/templates/features.html:48
msgid "Access Control"
msgstr "存取控制"

#: weblate_web/templates/features.html:49
msgid "Fine-tune access rights to fit your environment."
msgstr "微調存取權限以符合您的環境需求。"

#: weblate_web/templates/features.html:55
msgid "Smart Notifications"
msgstr "智慧通知"

#: weblate_web/templates/features.html:56
msgid ""
"Translators can be notified of new strings to translate or other events."
msgstr "翻譯者可以在有新字串可翻譯或其他事件時收到通知。"

#: weblate_web/templates/features.html:62
msgid "Integration API"
msgstr "整合 API"

#: weblate_web/templates/features.html:63
msgid "Integrate Weblate with third-party services."
msgstr "與第三方服務整合 Weblate。"

#: weblate_web/templates/features.html:69
msgid "Multiple File Formats"
msgstr "多重檔案格式"

#: weblate_web/templates/features.html:70
msgid ""
"All widely used file formats for localization are supported, gettext, JSON, "
"XLIFF or resource strings, etc."
msgstr "支援所有常用的在地化檔案格式：gettext、JSON、XLIFF 或資源字串等等。"

#: weblate_web/templates/features.html:76
msgid "Branch Support"
msgstr "支援分支"

#: weblate_web/templates/features.html:77
msgid ""
"Handle different translation versions by pushing them automatically to "
"different branches."
msgstr "透過自動推送至不同的分支來處理不同的翻譯版本。"

#: weblate_web/templates/features.html:83
msgid "Translation Context"
msgstr "翻譯情境"

#: weblate_web/templates/features.html:84
msgid ""
"Context, comments, nearby translations, images and corresponding source code "
"for every string."
msgstr "每個字串都能有情境、評註、相鄰譯文、影像、對應的源始碼等資訊可參考。"

#: weblate_web/templates/features.html:92
msgid "gettext"
msgstr "gettext"

#: weblate_web/templates/features.html:93
msgid "XLIFF"
msgstr "XLIFF"

#: weblate_web/templates/features.html:94
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: weblate_web/templates/features.html:95
msgid "GWT"
msgstr "GWT"

#: weblate_web/templates/features.html:96
msgid "Joomla"
msgstr "Joomla"

#: weblate_web/templates/features.html:97
msgid "Qt"
msgstr "Qt"

#: weblate_web/templates/features.html:98
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: weblate_web/templates/features.html:99
msgid "i18next"
msgstr "i18next"

#: weblate_web/templates/features.html:100
msgid "WebExtension"
msgstr "WebExtension"

#: weblate_web/templates/features.html:101
msgid "Key and value"
msgstr "鍵值表"

#: weblate_web/templates/features.html:102
msgid "React Intl"
msgstr "React Intl"

#: weblate_web/templates/features.html:103
msgid "Vue I18n"
msgstr "Vue I18n"

#: weblate_web/templates/features.html:106
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: weblate_web/templates/features.html:107
msgid "Laravel"
msgstr "Laravel"

#: weblate_web/templates/features.html:108
msgid "iOS"
msgstr "iOS"

#: weblate_web/templates/features.html:109
msgid "Excel"
msgstr "Excel"

#: weblate_web/templates/features.html:110
msgid "Mozilla DTD"
msgstr "Mozilla DTD"

#: weblate_web/templates/features.html:111
msgid ".NET resource files"
msgstr ".NET 資源檔"

#: weblate_web/templates/features.html:112
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: weblate_web/templates/features.html:113
msgid "YAML"
msgstr "YAML"

#: weblate_web/templates/features.html:114
msgid "Ruby"
msgstr "Ruby"

#: weblate_web/templates/features.html:115
msgid "App store metadata"
msgstr "App store 中介資料"

#: weblate_web/templates/features.html:116
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: weblate_web/templates/features.html:117
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: weblate_web/templates/features.html:118
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: weblate_web/templates/features.html:119
msgid "OpenDocument"
msgstr "OpenDocument"

#: weblate_web/templates/features.html:120
msgid "IDML"
msgstr "IDML"

#: weblate_web/templates/features.html:121
msgid "INI files"
msgstr "INI 檔案"

#: weblate_web/templates/features.html:122
msgid "Inno Setup"
msgstr "Inno Setup"

#: weblate_web/templates/features.html:123
msgid "Term Base eXchange"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/features.html:132
msgid "Glossaries"
msgstr "詞彙表"

#: weblate_web/templates/features.html:133
msgid "Define frequently used terminology for consistency."
msgstr "定義常用術語以確保前後一致。"

#: weblate_web/templates/features.html:139
msgid "Feedback Acquisition"
msgstr "獲取意見回饋"

#: weblate_web/templates/features.html:140
msgid "Use Weblate to acquire feedback on source strings to improve them."
msgstr "利用 Weblate 獲取來源字串的意見回饋並可改善。"

#: weblate_web/templates/features.html:146
msgid "Export and Import"
msgstr "匯出與匯入"

#: weblate_web/templates/features.html:147
msgid "Translations can be downloaded for offline translation and merged back."
msgstr "可下載翻譯以離線作業，並且在完成後合併回去。"

#: weblate_web/templates/features.html:153
msgid "Fully Integrated"
msgstr "完全整合"

#: weblate_web/templates/features.html:154
msgid ""
"Translations are managed within the same version control system as your code."
msgstr "在您程式碼所使用的相同版本控制系統中管理翻譯。"

#: weblate_web/templates/features.html:160
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:84
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: weblate_web/templates/features.html:161
msgid "Comprehensive documentation covering both setup and use."
msgstr "涵蓋設定與使用的詳盡文件。"

#: weblate_web/templates/features.html:167
msgid "Easy Reviews"
msgstr "輕鬆校閱"

#: weblate_web/templates/features.html:168
msgid "Several options for translators to review contributions made by peers."
msgstr "翻譯者可透過多種方式檢閱同儕的貢獻。"

#: weblate_web/templates/features.html:174
msgid "Language support"
msgstr "語言支援"

#: weblate_web/templates/features.html:175
msgid "Support for over 500 languages out of the box. Others can be added too."
msgstr "一安裝完就包含超過 500 種語言的支援。也能再加入其他語言。"

#: weblate_web/templates/features.html:181
msgid "Promotion"
msgstr "宣傳"

#: weblate_web/templates/features.html:182
msgid ""
"Built-in features to attract a wider audience for your translation project."
msgstr "內建許多功能可以宣傳推廣您的翻譯專案給更多受眾。"

#: weblate_web/templates/features.html:188
msgid "Reporting"
msgstr "報告"

#: weblate_web/templates/features.html:189
msgid "Reports are generated to provide info on project activity."
msgstr "專案動態資訊能製作成各項報告。"

#: weblate_web/templates/features.html:195
msgid "Version Control"
msgstr "版本控制"

#: weblate_web/templates/features.html:196
msgid ""
"Talks directly with your version control system, currently Git and Mercurial "
"are supported."
msgstr "可以直接與您的版本控制系統溝通，目前支援 Git 及 Mercurial。"

#: weblate_web/templates/features.html:202
msgid "Collaboration Sites"
msgstr "協作網站"

#: weblate_web/templates/features.html:203
msgid ""
"Native support for software development sites such as GitLab, GitHub, "
"Pagure, or Bitbucket."
msgstr ""
"原生支援許多軟體開發網站，例如 GitLab、GitHub、Pagure 和 Bitbucket 等。"

#: weblate_web/templates/features.html:209
msgid "Responsive UI"
msgstr "響應式 UI 設計"

#: weblate_web/templates/features.html:210
msgid "User interface that works nicely on desktop, tablets and phones."
msgstr "使用者介面可以順暢地在電腦、平板或手機上操作。"

#: weblate_web/templates/features.html:216
msgid "Translation memory"
msgstr "翻譯記憶"

#: weblate_web/templates/features.html:217
msgid "Reuse existing translations to save time and costs."
msgstr "重新使用現存的翻譯，來節省時間與金錢。"

#: weblate_web/templates/features.html:223
msgid "Translation addons"
msgstr "翻譯附加元件"

#: weblate_web/templates/features.html:224
msgid "Customize localization workflow with various addons."
msgstr "使用各種外掛程式自訂本地化工作流程。"

#: weblate_web/templates/features.html:230
msgid "Backups"
msgstr "備份"

#: weblate_web/templates/features.html:231
msgid "Built-in remote backups to prevent data loss."
msgstr "使用內建遠端備份功能，來防止資料遺失。"

#: weblate_web/templates/features.html:237
msgid "Screenshots"
msgstr "畫面快照"

#: weblate_web/templates/features.html:238
msgid "Provide visual context for the translations."
msgstr "提供翻譯的視覺化上下文。"

#: weblate_web/templates/features.html:244
msgid "Variants"
msgstr "變體"

#: weblate_web/templates/features.html:245
msgid "Group variants of a strings for easier translating."
msgstr "根據字串變型分組以便翻譯。"

#: weblate_web/templates/features.html:251
msgid "Intermediate language"
msgstr "中間語言"

#: weblate_web/templates/features.html:252
msgid "Proofread strings from developers before translating them."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/hosting.html:12
msgid "Weblate Pricing"
msgstr "Weblate 收費"

#: weblate_web/templates/hosting.html:16
#, python-format
msgid ""
"Use Weblate as a service, set up your own, or <a href=\"%(url)s\">get help</"
"a> for on-premise hosting — all with the convenience of the premium support."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/hosting.html:17
msgid "Our team is ready to help you make Weblate run smoothly."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/hosting.html:20
msgid "Compare Cloud and Self-hosted Features"
msgstr "比較雲端與自建的功能"

#: weblate_web/templates/hosting.html:25
msgid "System maintenance"
msgstr "系統維護"

#: weblate_web/templates/hosting.html:28
msgid "Weblate installation"
msgstr "Weblate 安裝"

#: weblate_web/templates/hosting.html:31
msgid "Weblate upgrades"
msgstr "Weblate 升級"

#: weblate_web/templates/hosting.html:34
msgid "Access to backups"
msgstr "存取備份"

#: weblate_web/templates/hosting.html:37
msgid "Complete configuration customization"
msgstr "完整自訂設定"

#: weblate_web/templates/hosting.html:40
msgid "Single sign-on"
msgstr "單一登入"

#: weblate_web/templates/hosting.html:43
msgid "Priority e-mail support"
msgstr "優先電子郵件技術支援"

#: weblate_web/templates/hosting.html:46
msgid "Shared translation memory"
msgstr "共享的翻譯記憶"

#: weblate_web/templates/hosting.html:49
msgid "Priority bug fixing"
msgstr "臭蟲優先修正"

#: weblate_web/templates/hosting.html:57
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Cloud"
msgstr "雲端"

#: weblate_web/templates/hosting.html:70
msgid "Backups and restore on Hosted Weblate are fully automatic."
msgstr "Hosted Weblate 上的備份與還原是全自動化的。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:90
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Dedicated cloud"
msgstr "專用雲端"

#: weblate_web/templates/hosting.html:122
#: weblate_web/templates/hosting.html:155
#: weblate_web/templates/hosting.html:188
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:122
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Self-hosted"
msgstr "自行架設"

#: weblate_web/templates/hosting.html:135
#: weblate_web/templates/hosting.html:162
#: weblate_web/templates/hosting.html:168
#: weblate_web/templates/hosting.html:201
msgid "Optional"
msgstr "選購"

#: weblate_web/templates/hosting.html:189
#: weblate_web/templates/hosting.html:264
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:143
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:167
msgid "Gratis"
msgstr "免費"

#: weblate_web/templates/hosting.html:223
#: weblate_web/templates/hosting.html:233
msgid "From"
msgstr "自"

#: weblate_web/templates/hosting.html:225
#: weblate_web/templates/hosting.html:235
#: weblate_web/templates/hosting.html:245
#: weblate_web/templates/hosting.html:255
msgid "a month"
msgstr "每個月"

#: weblate_web/templates/hosting.html:228
#: weblate_web/templates/hosting.html:238
msgid "See options"
msgstr "查看選項"

#: weblate_web/templates/hosting.html:248
#: weblate_web/templates/hosting.html:258
#: weblate_web/templates/hosting.html:591
#: weblate_web/templates/hosting.html:603
#: weblate_web/templates/hosting.html:615
#: weblate_web/templates/hosting.html:628 weblate_web/templates/support.html:60
#: weblate_web/templates/support.html:72 weblate_web/templates/support.html:86
#: weblate_web/templates/support.html:98 weblate_web/templates/support.html:113
msgid "Buy now"
msgstr "立刻購買"

#: weblate_web/templates/hosting.html:268
#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:5
#: weblate_web/templates/snippets/payment.html:12
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: weblate_web/templates/hosting.html:276
msgid "Cloud-hosted Price Options"
msgstr "遠端寄管價位選項"

#: weblate_web/templates/hosting.html:278
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "We can host translations for your commercial or free software projects. "
#| "You can see summary of hosting plans below. Should you have any questions "
#| "or look for hosting of bigger projects, don't hesitate to <a href="
#| "\"%(contact)s\">get in touch with us</a>."
msgid ""
"Hosted Weblate allows localization without any extra effort, and "
"<strong>premium support</strong> backed by core developers and professional "
"translators. Ask about hosting of larger projects, or let us answer your "
"questions by <a href=\"%(contact)s\">getting in touch</a>—we are ready to "
"find the perfect solution."
msgstr ""
"我們提供商業專案與自由軟體專案的翻譯託管服務。您可以查看以下託管方案的摘要。"
"若您有任何問題，或是需要託管大型專案，歡迎直接<a href=\"%(contact)s\">與我們"
"聯繫</a>。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:282
msgid "<b>14-day gratis trial</b> included in all cloud plans"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/hosting.html:288
msgid "Continuous localization"
msgstr "持續本地化"

#: weblate_web/templates/hosting.html:291
#: weblate_web/templates/hosting.html:654
msgid "Source strings"
msgstr "來源字串"

#: weblate_web/templates/hosting.html:294
msgid "Target languages"
msgstr "目標語言數"

#: weblate_web/templates/hosting.html:297
msgid "Translation projects"
msgstr "翻譯專案數"

#: weblate_web/templates/hosting.html:300
msgid "Translation components"
msgstr "翻譯組件數"

#: weblate_web/templates/hosting.html:303
msgid "Number of translators"
msgstr "翻譯者人數"

#: weblate_web/templates/hosting.html:306
#: weblate_web/templates/hosting.html:455
msgid "Dedicated instance"
msgstr "專用實體"

#: weblate_web/templates/hosting.html:314
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:11
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: weblate_web/templates/hosting.html:315
#: weblate_web/templates/hosting.html:342
#: weblate_web/templates/hosting.html:369
#: weblate_web/templates/hosting.html:396
msgid "cloud"
msgstr "雲端"

#: weblate_web/templates/hosting.html:330
#: weblate_web/templates/hosting.html:333
#: weblate_web/templates/hosting.html:357
#: weblate_web/templates/hosting.html:360
#: weblate_web/templates/hosting.html:381
#: weblate_web/templates/hosting.html:384
#: weblate_web/templates/hosting.html:387
#: weblate_web/templates/hosting.html:408
#: weblate_web/templates/hosting.html:411
#: weblate_web/templates/hosting.html:414
#: weblate_web/templates/hosting.html:435
#: weblate_web/templates/hosting.html:438
#: weblate_web/templates/hosting.html:441
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:32
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:58
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:80
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:84
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:106
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:110
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:128
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:132
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:136
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:140
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:164
msgid "Unlimited"
msgstr "沒有限制"

#: weblate_web/templates/hosting.html:336
#: weblate_web/templates/hosting.html:363
#: weblate_web/templates/hosting.html:390
#, python-format
msgid "Additional charge %(price)s/year, only available with yearly billing"
msgstr "額外收費 %(price)s /年，僅能以年為單位計算收費"

#: weblate_web/templates/hosting.html:341
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:12
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Medium"
msgstr "一般"

#: weblate_web/templates/hosting.html:368
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:13
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: weblate_web/templates/hosting.html:395
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:14
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Enterprise"
msgstr "企業"

#: weblate_web/templates/hosting.html:422
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: weblate_web/templates/hosting.html:423
msgid "and dedicated"
msgstr "且獨立的"

#: weblate_web/templates/hosting.html:429
#: weblate_web/templates/hosting.html:432
#, python-format
msgid "over <strong>%(count)s</strong>"
msgstr "超過 <strong>%(count)s</strong>"

#: weblate_web/templates/hosting.html:451
#: weblate_web/templates/hosting.html:526
#: weblate_web/templates/hosting.html:538
#: weblate_web/templates/hosting.html:550
#: weblate_web/templates/hosting.html:563
#: weblate_web/templates/hosting.html:588
#: weblate_web/templates/hosting.html:600
#: weblate_web/templates/hosting.html:612
#: weblate_web/templates/hosting.html:625
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:39
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:65
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:91
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:117
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: weblate_web/templates/hosting.html:458
msgid "<strong>Save more</strong> with longer pre-payment!"
msgstr "長期預付可以<strong>省更多</strong>！"

#: weblate_web/templates/hosting.html:469
#: weblate_web/templates/hosting.html:481
#: weblate_web/templates/hosting.html:493
#: weblate_web/templates/hosting.html:504
#: weblate_web/templates/hosting.html:529
#: weblate_web/templates/hosting.html:541
#: weblate_web/templates/hosting.html:553
#: weblate_web/templates/hosting.html:566
#: weblate_web/templates/snippets/about.html:6
msgid "Gratis trial"
msgstr "免費試用"

#: weblate_web/templates/hosting.html:512
#: weblate_web/templates/hosting.html:574
#: weblate_web/templates/hosting.html:636
msgid "<b>Ask</b> for options"
msgstr "<b>詢問</b>選項"

#: weblate_web/templates/hosting.html:650
#: weblate_web/templates/support.html:129
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: weblate_web/templates/hosting.html:656
msgid ""
"Pricing is based on the number of source strings and target languages. A "
"source string is a text unit defined in a translation format. It can be a "
"word, sentence or paragraph."
msgstr ""
"計價基於來源字串以及目標語言數目。來源字串是以翻譯格式定義的文字單位，可以是"
"一個單字、一個句子，或是一個段落。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:660
msgid "Weblate proudly supports libre projects"
msgstr "Weblate 自豪地支持自由專案"

#: weblate_web/templates/hosting.html:662
#, python-format
msgid ""
"If you feel like being supported by Weblate will help you, <a href=\"%(url)s"
"\">set up your libre project</a> and get the <strong>Libre plan</strong> "
"gratis."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/hosting.html:663
msgid ""
"It has the same limits as the <strong>Advanced plan</strong>, but only for "
"public projects."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/hosting.html:668
msgid "Join existing users and supporters"
msgstr "參加既存的使用者與支持者"

#: weblate_web/templates/index.html:7
msgid "Weblate - web-based localization"
msgstr "Weblate - 網頁介面在地化平臺"

#: weblate_web/templates/index.html:15
msgid "Web-based <strong>continuous</strong> localization"
msgstr "以網頁為基礎的<strong>持續性</strong>在地化平臺"

#: weblate_web/templates/index.html:16
#, python-format
msgid ""
"Copylefted libre software, used by over %(projects)s libre software projects "
"and companies in over %(countries)s countries."
msgstr ""
"著作傳式自由軟體，在超過 %(countries)s+ 國家有超過 %(projects)s+ 個自由軟體專"
"案與公司採用。"

#: weblate_web/templates/index.html:17
msgid "Try Weblate"
msgstr "試用 Weblate"

#: weblate_web/templates/index.html:18 weblate_web/templates/index.html:52
msgid "Explore all features"
msgstr "探索所有功能"

#: weblate_web/templates/index.html:29
#, python-format
msgid "%(countries)s+ Countries"
msgstr "%(countries)s+ 個國家"

#: weblate_web/templates/index.html:30
msgid "Weblate localizes the world"
msgstr "Weblate 全球在地化"

#: weblate_web/templates/index.html:31
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Weblate is a libre web-based localization tool with tight version control "
#| "integration. It features simple and clean user interface, propagation of "
#| "translations across components, quality checks and automatic linking to "
#| "source files."
msgid ""
"Hosted service and standalone tool with tight version control integration. "
"Simple and clean user interface, propagation of translations across "
"components, quality checks and automatic linking to source files."
msgstr ""
"Weblate 是款自由的網頁介面在地化工具，並緊密整合版本控制系統。它有簡潔的使用"
"者介面、跨組件翻譯再用、品質檢測，以及自動與源始檔連結。"

#: weblate_web/templates/index.html:36
#, python-format
msgid "%(count)s translation %(when)s"
msgid_plural "%(count)s translations %(when)s"
msgstr[0] "%(when)s有 %(count)s 個翻譯"

#: weblate_web/templates/index.html:37
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: weblate_web/templates/index.html:41
#, python-format
msgid "%(count)s translation"
msgid_plural "%(count)s translations"
msgstr[0] "%(count)s 個翻譯"

#: weblate_web/templates/index.html:42
msgid "in the last 7 days"
msgstr "最近 7 日"

#: weblate_web/templates/index.html:48
msgid "Robust feature set"
msgstr "穩健的功能集"

#: weblate_web/templates/index.html:51
msgid "Go to pricing"
msgstr "前往查看價格"

#: weblate_web/templates/index.html:55
msgid "Users and Supporters"
msgstr "使用者與支持者"

#: weblate_web/templates/mail/base.html:242
msgid "Weblate, the libre continuous localization system."
msgstr "Weblate，自由的持續性在地化系統。"

#: weblate_web/templates/mail/base.html:245
#: weblate_web/templates/mail/payment_completed.html:14
#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:27
#: weblate_web/templates/mail/payment_failed.html:20
#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:29
#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:29
msgid "Manage your payments"
msgstr "管理您的支付"

#: weblate_web/templates/mail/base.html:251
#, python-format
msgid "Generated on %(timestamp)s."
msgstr "生成時間 %(timestamp)s。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_completed.html:7
msgid "Thank you for your payment on weblate.org."
msgstr "感謝您於 weblate.org 消費。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_completed.html:11
msgid "You will find an invoice for this payment attached."
msgstr "您可以查看這項消費支付的發票附件。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_completed_subject.txt:2
msgid "Your payment on weblate.org"
msgstr "您於 weblate.org 的支付"

#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:9
msgid ""
"Your subscription on weblate.org is expiring soon. Please sign in on the "
"website to renew it."
msgstr "您於 weblate.org 的訂用即將過期。請登入網站重新訂用。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:13
#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:23
#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:14
#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:25
#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:14
#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:25
#, python-format
msgid "Current subscription: %(package)s"
msgstr "目前的訂約：%(package)s"

#: weblate_web/templates/mail/payment_expired.html:19
msgid ""
"Your donation on weblate.org is expiring soon. Please sign in on the website "
"to renew it."
msgstr "您於 weblate.org 的捐助即將過期。請登入網站再次捐助。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_expired_subject.txt:2
#, fuzzy
#| msgid "Your pending payment on weblate.org"
msgid "Your expired payment on weblate.org"
msgstr "您於 weblate.org 的待支付"

#: weblate_web/templates/mail/payment_failed.html:7
msgid "Your payment on weblate.org has failed."
msgstr "您在 weblate.org 的支付失敗。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_failed.html:17
msgid ""
"If concerning a recurring payment, it is retried three times, and if still "
"failing, cancelled."
msgstr "如果涉及定期付款，則系統會重試三次，如果仍然失敗，則請您取消付款。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_failed_subject.txt:2
msgid "Your payment on weblate.org failed"
msgstr "您於 weblate.org 的支付失敗"

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Please provide your billing information to complete the payment."
msgid ""
"Your subscription on weblate.org should renew next week and you have not set "
"up automatic payments."
msgstr "請提供您的付費資訊完成支付。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:10
msgid ""
"If you want to continue using the service, please perform the payment now."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Please provide your billing information to complete the payment."
msgid ""
"Your donation on weblate.org should renew next week and you have not set up "
"automatic payments."
msgstr "請提供您的付費資訊完成支付。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing.html:21
msgid "Please perform the payment now to continue supporting Weblate."
msgstr "請現在付款繼續支持 Weblate。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_missing_subject.txt:2
#, fuzzy
#| msgid "Your payment on weblate.org"
msgid "Your upcoming renewal on weblate.org"
msgstr "您於 weblate.org 的支付"

#: weblate_web/templates/mail/payment_pending.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Please provide your billing information to complete the payment."
msgid ""
"Your payment on weblate.org is pending. Please follow the provided "
"instructions to complete the payment."
msgstr "請提供您的付費資訊完成支付。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_pending.html:14
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:17
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:27
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:51
msgid "Payment amount"
msgstr "付款額"

#: weblate_web/templates/mail/payment_pending.html:17
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:20
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:30
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:54
msgid "(including VAT)"
msgstr "(含營業稅 VAT)"

#: weblate_web/templates/mail/payment_pending_subject.txt:2
msgid "Your pending payment on weblate.org"
msgstr "您於 weblate.org 的待支付"

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Please provide your billing information to complete the payment."
msgid "Your subscription on weblate.org will renew next week."
msgstr "請提供您的付費資訊完成支付。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:10
#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:21
msgid ""
"The payment will be automatically charged next week. In case your card has "
"expired or you want to use different payment method, please perform the "
"payment now."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming.html:20
msgid "Your donation on weblate.org will renew next week."
msgstr "您在 weblate.org 的贊助會在下週續訂。"

#: weblate_web/templates/mail/payment_upcoming_subject.txt:2
#, fuzzy
#| msgid "Your pending payment on weblate.org"
msgid "Your upcoming payment on weblate.org"
msgstr "您於 weblate.org 的待支付"

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Thank you for your payment on weblate.org."
msgid "Thank you for purchasing support subscription on weblate.org"
msgstr "感謝您於 weblate.org 消費。"

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro.html:11
msgid ""
"You can now activate it in your Weblate using the following activation key:"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Manage your donations"
msgid "Manage your subscriptions"
msgstr "管理您的捐款"

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro.html:15
msgid "Documentation on activating support"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/mail/subscription_intro_subject.txt:2
msgid "Your new subscription on weblate.org"
msgstr "您在 weblate.org 的新約期訂購"

#: weblate_web/templates/news.html:5
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_archive.html:5
msgid "News about Weblate and localization."
msgstr "Weblate 與在地化的相關新聞。"

#: weblate_web/templates/news.html:11
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_archive.html:11
msgid "Weblate Blog"
msgstr "Weblate 網誌"

#: weblate_web/templates/news.html:19
msgid "View older articles"
msgstr "檢視舊文章"

#: weblate_web/templates/payment/customer.html:4
#: weblate_web/templates/payment/payment.html:6
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:6
msgid "Weblate payment"
msgstr "Weblate 支付"

#: weblate_web/templates/payment/customer.html:10
msgid "Your billing information"
msgstr "您的付費資訊"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:12
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:48
msgid "Payment Summary"
msgstr "支付摘要"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:25
#: weblate_web/templates/payment/pending.html:59
msgid "Payment description"
msgstr "支付描述說明"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:31
msgid "Payment frequence"
msgstr "支付頻率"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:34
msgid "Payment will be issued yearly till you cancel the subscription."
msgstr "將每年支付，直到您取消訂約為止。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:36
msgid ""
"Payment will be issued every six months till you cancel the subscription."
msgstr "將每六個月支付一次，直到您取消訂約為止。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:38
msgid "Payment will be issued every quarter till you cancel the subscription."
msgstr "將每季支付，直到您取消訂約為止。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:40
msgid "Payment will be issued monthly till you cancel the subscription."
msgstr "將每月支付，直到您取消訂約為止。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:45
msgid ""
"Note: This is unavailable for some payment methods, you will have to "
"manually complete the next payment in those cases."
msgstr "註：有些支付方式無法適用此選項，在這種情況下，您必須手動完成下次支付。"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:51
msgid "Billing information"
msgstr "結帳資訊"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:53
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:64
msgid "Please choose payment method"
msgstr "請選擇支付方式"

#: weblate_web/templates/payment/payment.html:72
msgid "Make Payment"
msgstr "確認支付"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:13
msgid "Please follow the provided instructions to complete the payment."
msgstr "請遵照下列指示完成支付。"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:24
msgid "Payment Instructions"
msgstr "支付指示"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:42
msgid "Download pro forma invoice"
msgstr "下載估價發票"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:64
msgid "Payment status"
msgstr "支付狀態"

#: weblate_web/templates/payment/pending.html:65
msgid "Waiting for payment to be completed."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/service.html:4 weblate_web/templates/service.html:10
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: weblate_web/templates/snippets/about.html:5
msgid ""
"Dive in, or leverage extensive skills and experience from our team of "
"professionals, giving focused advice attentive to your exact needs."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/box-donate.html:3
msgid "<strong>Donate</strong>—to make the world a better place"
msgstr "<strong>贊助</strong>——讓世界變得更好"

#: weblate_web/templates/snippets/box-donate.html:4
msgid ""
"Give yourself a happy moment. Help build Weblate with a small or bigger "
"donation. Funds are spent wisely between hosting and manpower."
msgstr ""
"給自己一個快樂的時刻。以或小或大的贊助金額協助打造 Weblate。資金會妥善運用於"
"主機託管與人力資源用途。"

#: weblate_web/templates/snippets/box-join.html:3
msgid "<strong>Join the community</strong> and contribute"
msgstr "<strong>參與社群</strong>並協助貢獻"

#: weblate_web/templates/snippets/box-join.html:4
msgid ""
"Weblate is a platform for one of the most positive and empowering "
"communities of libre software. We learn and grow together and we connect the "
"world."
msgstr ""
"Weblate 適合那些最具正向發展力、最自主自立的自由軟體社群的平臺。我們互相學"
"習、我們共同成長、我們連接全世界。"

#: weblate_web/templates/snippets/box-join.html:5
msgid "Contribute with us"
msgstr "和我們一起貢獻"

#: weblate_web/templates/snippets/career.html:2
#, python-format
msgid ""
"Browse the <a href=\"%(issues)s\">open issues</a> to gain insight into what "
"we are looking for."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/career.html:3
msgid "It is all libre software, all our issues are open to public."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/career.html:4
msgid "Currently, we are looking for remote part-time contractors."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/download-link.html:5
msgid "PGP signature"
msgstr "PGP 簽章"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:7
msgid "Continuous Localization"
msgstr "持續在地化"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:8
msgid ""
"Automated localization workflow follows your project development closely."
msgstr "自動化的在地化作業流程，能緊密貼合您的專案開發。"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:14
msgid "Quality Checks"
msgstr "品質檢測"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:15
msgid "Customizable quality checks helps improve translation quality."
msgstr "可自訂的翻譯品質查核檢測，協助您改善翻譯品質。"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:21
msgid "Attribution"
msgstr "記名標示"

#: weblate_web/templates/snippets/features-1.html:22
msgid "All translators are properly credited in the version control system."
msgstr "所有翻譯者的貢獻都妥善記錄在版本控制系統裡。"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:7
msgid "Hosting Plans"
msgstr "託管方案"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:8
msgid "Use Weblate as a service starting at 19 EUR."
msgstr "使用 Weblate 的託管服務，從 19 歐元起。"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:14
msgid "Cloud Ready"
msgstr "雲端就緒"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:15
msgid "Comes with appliances, ready to deploy in your cloud."
msgstr "提供雲端應用實體，可隨時在您的雲端部署。"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:21
msgid "Libre Software"
msgstr "自由軟體"

#: weblate_web/templates/snippets/features-2.html:22
msgid "Copylefted; use, see, modify and share at will, and with everyone."
msgstr "採著作傳保護；可以任意使用、查看源碼、做出修改、與任何人分享。"

#: weblate_web/templates/snippets/languages.html:14
msgid "Help translate"
msgstr "協助翻譯"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:6
msgid "Pricing"
msgstr "價格"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:7
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:10
msgid "Careers"
msgstr "職缺"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:13
msgid "Merchandise"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:15
#: weblate_web/templates/support.html:14
msgid "Get help"
msgstr "取得說明"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:16
#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:36
msgid "Blog"
msgstr "網誌"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:17
msgid "About"
msgstr "關於"

#: weblate_web/templates/snippets/main-menu.html:18
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: weblate_web/templates/snippets/payment.html:27
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:110
#, fuzzy
#| msgid "Monthly"
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: weblate_web/templates/snippets/payment.html:29
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:112
#, fuzzy
#| msgid "Yearly"
msgid "yearly"
msgstr "每年"

#: weblate_web/templates/snippets/payment.html:32
#, fuzzy, python-format
#| msgctxt "Date range"
#| msgid "%(created)s–%(expires)s"
msgctxt "Date range"
msgid "%(created)s<em>—</em>%(expires)s"
msgstr "%(created)s–%(expires)s"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:6
msgid "<strong>Gratis</strong> or <strong>Premium</strong>—it’s up to you"
msgstr "<strong>免費</strong>或 <strong>Premium</strong>—取決於您"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:8
msgid "Premium Cloud"
msgstr "Premium 雲端"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:9
msgid "for ease and comfort"
msgstr "輕鬆、舒適"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:19
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:45
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:71
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:97
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:127
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:151
msgctxt "Hosting plan parameter"
msgid "Source strings"
msgstr "來源字串"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:23
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:49
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:75
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:101
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:131
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:155
msgctxt "Hosting plan parameter"
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:27
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:53
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:79
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:105
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:135
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:159
msgctxt "Hosting plan parameter"
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:31
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:57
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:83
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:109
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:139
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:163
msgctxt "Hosting plan parameter"
msgid "Components"
msgstr "組件"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:39
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:65
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:91
#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:117
#, python-format
msgid "Save %(percent)s%%"
msgstr "現省 %(percent)s%%"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:123
msgid "for complete control"
msgstr "擁有完整控制權"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:143
#, python-format
msgid "with paid <a href=\"%(url)s\">support</a>"
msgstr "可加購付費<a href=\"%(url)s\">支援</a>"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:146
msgid "Gratis Weblate"
msgstr "免費 Weblate"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:147
msgid "for libre projects"
msgstr "提供給自由軟體"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:167
#, python-format
msgid "upon <a href=\"%(url)s\">request</a>"
msgstr "請提出<a href=\"%(url)s\">申請</a>"

#: weblate_web/templates/snippets/pricing.html:170
msgid "Compare all plans"
msgstr "比較所有方案"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:15
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:120
#: weblate_web/templates/user.html:53
msgid "day remaining"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:17
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:153
#: weblate_web/templates/user.html:55 weblate_web/templates/user.html:69
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:19
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:22
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:124
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:127
#: weblate_web/templates/user.html:57 weblate_web/templates/user.html:60
msgid "days remaining"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:33
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:42
msgid "You can not remove yourself"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:42
msgid "Protected user"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:45
#, fuzzy
#| msgid "Remove"
msgid "Remove user"
msgstr "移除"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:51
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:57
msgid "Invite e-mail"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:58
msgid "Add user"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:66
msgid "Activation token"
msgstr "啟動代符"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:69
#: weblate_web/templates/snippets/service.html:83
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:72
msgid "Refresh token"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:80
msgid "Backup repository"
msgstr "備份儲存庫"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:90
msgid "Server URL"
msgstr "伺服器 URL"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:96
#, python-format
msgid ""
"You can use support services on our website. For more comfort, use the "
"activation token to connect your Weblate installation to the support portal. "
"Read how it works in the %(link_start)sdocumentation%(link_end)s."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:105
msgid "Subscription"
msgstr "訂約"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:134
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:142
msgid "Change plan"
msgstr "更動方案"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:150
msgid "Billing"
msgstr "帳單"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:155
#: weblate_web/templates/user.html:71
msgid "Automatic renewal"
msgstr "自動續約"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:157
#: weblate_web/templates/user.html:73
msgid "No renewal"
msgstr "沒有續約"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:161
#: weblate_web/templates/user.html:80
msgid "Renew now"
msgstr "現在續約"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:163
msgid "Upgrade to annual"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:163
msgid "and"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:163
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Yearly (save 15-20%%)"
msgid "save 20%%"
msgstr "年繳（省 15-20%%）"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:169
#: weblate_web/templates/user.html:85
msgid "Turn off renewal"
msgstr "關閉續約"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:178
#: weblate_web/templates/user.html:98
msgid "Payments"
msgstr "支付"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:191
#, fuzzy
#| msgid "Use Weblate"
msgid "Get more Weblate"
msgstr "使用 Weblate"

#: weblate_web/templates/snippets/service.html:210
#, fuzzy
#| msgid "Congratulations, your Weblate instance is fully covered."
msgid "Congratulations, You are fully covered."
msgstr "恭喜，您的 Weblate 實體已經完全復原。"

#: weblate_web/templates/snippets/users.html:9
msgid "See all projects"
msgstr "查看所有專案"

#: weblate_web/templates/snippets/users.html:10
msgid "See all supporters"
msgstr "查看所有支援者"

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:3
msgid ""
"Payments by credit card, bank transfer or cryptocurrency transaction are "
"accepted."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:4
#, python-format
msgid ""
"Please <a href=\"%(contact)s\">get in touch</a> for more details and "
"possibilities."
msgstr "請<a href=\"%(contact)s\">與我們聯絡</a>以取得進一步資訊或可能性。"

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:5
msgid "All listed prices exclude VAT."
msgstr "所有價格均不包含增值稅。"

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:6
#, python-format
msgid ""
"EU end users and Czech companies will be charged with additional 21%% VAT."
msgstr "歐盟終端使用者及捷克公司將會額外收取 21%% 的增值稅。"

#: weblate_web/templates/snippets/vat.html:7
msgid ""
"The reverse charge applies to invoices issued to businesses within the EU."
msgstr "反向稽徵適用於歐盟境內營業店家開立的發票。"

#: weblate_web/templates/support.html:6
msgid "Weblate support"
msgstr "Weblate 技術支援"

#: weblate_web/templates/support.html:16
msgid ""
"Weblate is copylefted libre software with community support. Subscribers "
"receive priority support at no extra charge. Prepaid help packages are "
"available for everyone."
msgstr ""
"Weblate 是社群支援的著作傳式自由軟體。訂購者可以不必額外付費就能收到優先支"
"援。任何人都能購買預付協助方案。"

#: weblate_web/templates/support.html:17
msgid "Report issue"
msgstr "回報問題"

#: weblate_web/templates/support.html:24
msgid "Bugs and feature requests"
msgstr "臭蟲回報或功能請求"

#: weblate_web/templates/support.html:25
#, python-format
msgid ""
"Issues and ideas for improvement can be reported to the <a href=\"%(url)s"
"\">issue tracker</a>."
msgstr "問題與改進想法皆可以回報到<a href=\"%(url)s\">議題追蹤器</a>。"

#: weblate_web/templates/support.html:31
msgid "Security issues"
msgstr "安全性問題"

#: weblate_web/templates/support.html:32
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Should you find a vulnerability, please report it to %(report)s. More "
#| "info to be found in the <a href=\"%(url)s\">documentation</a>."
msgid ""
"Should you find a vulnerability, please report it to %(report)s. More info "
"in the <a href=\"%(url)s\">documentation</a>."
msgstr ""
"如您發現到安全性問題，請回報到 %(report)s。可在<a href=\"%(url)s\">文件</a>深"
"入了解。"

#: weblate_web/templates/support.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Weblate support"
msgid "Reliable support"
msgstr "Weblate 技術支援"

#: weblate_web/templates/support.html:39
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "As a subscriber, you get premium support at <a href=\"mailto:%(email)s\">"
#| "%(email)s</a>."
msgid ""
"As the subscriber, you will always receive fast replies from our dedicated "
"support team at <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a>."
msgstr ""
"是訂閱者的話，可以在 <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> 取得優先支"
"援。"

#: weblate_web/templates/support.html:48
#, fuzzy
#| msgid "Basic support for self hosted Weblate"
msgid "Prepaid support for gratis service and self-hosted installations"
msgstr "自行架設 Weblate 的基本支援"

#: weblate_web/templates/support.html:56 weblate_web/templates/support.html:67
#: weblate_web/templates/support.html:80
msgid "Issues in your environment fixed immediately."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/support.html:57 weblate_web/templates/support.html:68
#: weblate_web/templates/support.html:81
msgid "Priority e-mail support."
msgstr "優先電子郵件技術支援。"

#: weblate_web/templates/support.html:66
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Your Weblate will be upgraded to the latest version on every release."
msgid "Always upgraded to latest version."
msgstr "您的 Weblate 將會在每次新版本發行時升級到最新版本。"

#: weblate_web/templates/support.html:69
msgid "Only available with the installation package"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/support.html:82
msgid "Private consultations."
msgstr "私人諮詢。"

#: weblate_web/templates/support.html:83
msgid "Next business day support response guaranteed."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/support.html:90
msgid "Installation on your Linux server"
msgstr "安裝於自己的 Linux 伺服器"

#: weblate_web/templates/support.html:92
#, fuzzy
#| msgid "One time installation of Weblate"
msgid "One-time installation of Weblate"
msgstr "Weblate 的一次安裝"

#: weblate_web/templates/support.html:93
#, fuzzy
#| msgid "Weblate installation"
msgid "Docker-based or native installation"
msgstr "Weblate 安裝"

#: weblate_web/templates/support.html:94
msgid "Requires root access or close cooperation of your admins"
msgstr "需要 root 身份存取或是管理員的緊密合作"

#: weblate_web/templates/support.html:95
#, fuzzy
#| msgid "Configuration customization"
msgid "Setup customization"
msgstr "客製組態設定"

#: weblate_web/templates/support.html:97
msgid "installation"
msgstr "安裝"

#: weblate_web/templates/support.html:106
msgid "Cloud backups of your data"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/support.html:107
msgid "Securely encrypted with your passphrase"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/support.html:108
msgid "Daily incremental backups"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/support.html:109
msgid "Stores up to 100 GB of backups"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/support.html:110
msgid "Read more in the documentation."
msgstr "在文件中閱讀更多資訊。"

#: weblate_web/templates/support.html:117
#, fuzzy
#| msgid "Consulting services or custom development"
msgid "Consulting services and/or custom development"
msgstr "提供諮詢服務或客製化開發"

#: weblate_web/templates/support.html:119
msgid "Development of custom features"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/support.html:120
#, fuzzy
#| msgid "Integrating Weblate into your workflow"
msgid "Integration of Weblate into your workflow"
msgstr "根據您的工作流程整合 Weblate"

#: weblate_web/templates/support.html:121
#, fuzzy
#| msgid "Suggestions on the internationalization or localization process"
msgid "Suggestions on the internationalization and localization"
msgstr "提供國際化 (i18n) 或在地化 (l10n) 程序的建議"

#: weblate_web/templates/support.html:123
msgid "hourly"
msgstr ""

#: weblate_web/templates/support.html:127
#, fuzzy
#| msgid "Ask for hosting"
msgid "Ask for help"
msgstr "申請託管服務"

#: weblate_web/templates/support.html:135
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Suggest your change in the <a href=\"%(url)s\">GitHub issues</a>."
msgid "Discuss with community on <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>."
msgstr "請在 <a href=\"%(url)s\">GitHub Issues</a> 提出您的建議。"

#: weblate_web/templates/terms.html:11
msgid "The legal documents necessary to offer this service."
msgstr "此項服務所必須提供的法律文件。"

#: weblate_web/templates/terms.html:12
msgid ""
"The Terms of Service document is authoritative in English, translations are "
"provided for your convenience."
msgstr ""
"「服務條款」文件在法律上以英文版具有效力，翻譯是為了您的方便而提供給您查閱。"

#: weblate_web/templates/terms.html:15
msgid "View English version"
msgstr "檢視英文版本"

#: weblate_web/templates/terms.html:23
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: weblate_web/templates/terms.html:32
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: weblate_web/templates/user.html:5
msgid "User profile at Weblate"
msgstr "Weblate 上的使用者個人檔案"

#: weblate_web/templates/user.html:13
msgid "User profile"
msgstr "使用者個人檔案"

#: weblate_web/templates/user.html:15
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: weblate_web/templates/user.html:16
msgid "Use Weblate"
msgstr "使用 Weblate"

#: weblate_web/templates/user.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Your services"
msgid "My services"
msgstr "您的服務"

#: weblate_web/templates/user.html:21
#, fuzzy
#| msgid "User profile"
msgid "See user profile "
msgstr "使用者個人檔案"

#: weblate_web/templates/user.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Your donations"
msgid "My donations"
msgstr "您的贊助"

#: weblate_web/templates/user.html:35
#, fuzzy
#| msgid "No reward"
msgid "Your reward"
msgstr "沒有回饋"

#: weblate_web/templates/user.html:42
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: weblate_web/templates/user.html:48
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: weblate_web/templates/user.html:111
#, fuzzy
#| msgid "Donate to see a nice message here."
msgid "Wanna see a nice message here?"
msgstr "捐款的話可以在這裡看到很好的訊息。"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:30
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:46
msgid "Share with friends"
msgstr "與朋友分享"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:49
msgid "Other topics"
msgstr "其他主題"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:54
#: weblate_web/views.py:515
msgid "Milestones"
msgstr "里程碑"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:58
msgid "Related Articles"
msgstr "相關文章"

#: weblate_web/templates/weblate_web/post_detail.html:65
msgid "Back to blog"
msgstr "返回網誌"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:38
#, python-format
msgid "%(size)d byte"
msgid_plural "%(size)d bytes"
msgstr[0] "%(size)d 位元組"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:42
#, python-format
msgid "%.1f KiB"
msgstr "%.1f KB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:44
#, python-format
msgid "%.1f MiB"
msgstr "%.1f MB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:45
#, python-format
msgid "%.1f GiB"
msgstr "%.1f GB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:52
msgid "Sources tarball, bzip2 compressed"
msgstr "源始碼，以 bzip2 壓縮"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:54
msgid "Sources tarball, gzip compressed"
msgstr "源始碼 tarball，以 gzip 壓縮"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:56
msgid "Sources tarball, xz compressed"
msgstr "源始碼 tarball，以 xz 壓縮"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:58
msgid "Sources, zip compressed"
msgstr "源始碼，以 zip 壓縮"

#: weblate_web/templatetags/prices.py:28
#, python-format
msgctxt "Price display"
msgid "%(currency)s %(price)s"
msgstr ""

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:31
msgctxt "123 translations ..."
msgid "this month"
msgstr "這個月"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:33
msgctxt "123 translations ..."
msgid "this week"
msgstr "本週"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:35
msgctxt "123 translations ..."
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:37
msgctxt "123 translations ..."
msgid "today"
msgstr "今天"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:39
msgctxt "123 translations ..."
msgid "recently"
msgstr "最近"

#: weblate_web/templatetags/timestamps.py:40
msgctxt "123 translations ..."
msgid "just now"
msgstr "剛才"

#: weblate_web/views.py:84
#, python-format
msgid "Error in parameter %(field)s: %(error)s"
msgstr "%(field)s 參數錯誤：%(error)s"

#: weblate_web/views.py:244 weblate_web/views.py:283
msgid "Please provide your billing information to complete the payment."
msgstr "請提供您的付費資訊完成支付。"

#: weblate_web/views.py:257
msgid "The VAT ID is no longer valid, please update it."
msgstr "營業稅 VAT ID 不再有效，請更新。"

#: weblate_web/views.py:278
msgid "Please choose a payment method."
msgstr "請選擇支付方式。"

#: weblate_web/views.py:401
msgid "Payment not yet processed, please retry."
msgstr "支付尚未處理，請重試。"

#: weblate_web/views.py:405
msgid "The payment was rejected: {}"
msgstr "支付動作遭拒：{}"

#: weblate_web/views.py:406
msgid "Unknown reason"
msgstr "不明原因"

#: weblate_web/views.py:411
msgid "Thank you for your subscription."
msgstr "感謝您的訂約。"

#: weblate_web/views.py:414
msgid "Thank you for your donation."
msgstr "感謝您的贊助。"

#: weblate_web/views.py:616
msgid "User not found!"
msgstr "找不到使用者！"

#, fuzzy
#~| msgid "Documentation"
#~ msgid "Documentation."
#~ msgstr "文件"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Ask any question about the source code on the <a href=\"%(url)s\">Weblate "
#~ "mailing list</a>."
#~ msgstr ""
#~ "在 <a href=\"%(url)s\">Weblate 的郵遞清單</a>詢問任何跟源始碼相關的問題。"

#~ msgid "Regenerate"
#~ msgstr "重新生成"

#~ msgid "Validity"
#~ msgstr "有效"

#~ msgid "Creation date"
#~ msgstr "建立日期"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "狀態"

#~ msgid "Switch to yearly"
#~ msgstr "切換成每年"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "Get more services"
#~ msgstr "取得更多服務"

#~ msgid "Mailing lists"
#~ msgstr "郵遞清單"

#, fuzzy
#~| msgid "Users and developers mailing list"
#~ msgid "Users and developers"
#~ msgstr "使用者和開發者郵遞清單"

#~ msgid "Your e-mail address…"
#~ msgstr "您的電子信箱位址…"

#~ msgctxt "Sign up for the mailing list"
#~ msgid "Register"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Discuss Weblate with users and developers"
#~ msgstr "和使用者及開發者討論 Weblate"

#, python-format
#~ msgid "Post to <a href=\"mailto:%(address)s\">%(address)s</a> to use it"
#~ msgstr "貼到 <a href=\"mailto:%(address)s\">%(address)s</a> 使用"

#, python-format
#~ msgid "Find answers in its <a href=\"%(url)s\">archives</a>"
#~ msgstr "在<a href=\"%(url)s\">封存文件</a>中尋找答案"

#, fuzzy
#~| msgid "Hosted Weblate Announcements mailing list"
#~ msgid "Hosted Weblate announcements"
#~ msgstr "Hosted Weblate 公告郵遞清單"

#~ msgid "<strong>Low traffic</strong> and moderated"
#~ msgstr "<strong>低流量</strong>且已經審核"

#~ msgid "Only premium service announcements"
#~ msgstr "只有 Premium 服務公告"

#, fuzzy, python-format
#~| msgid ""
#~| "You can also ask related questions on <a href=\"%(url)s\">Stack "
#~| "Overflow</a>."
#~ msgid "Pose questions on <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</a>."
#~ msgstr "您也可以上 <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</a> 詢問相關問題。"

#~ msgid "Reward"
#~ msgstr "回饋"

#~ msgid "Edit reward"
#~ msgstr "編輯回饋"

#~ msgid "Expiry date"
#~ msgstr "截止日期"

#~ msgid "Subscription requested, all you have to do is confirm the email."
#~ msgstr "已申請訂約，您只要確認一下電子郵件。"

#~ msgid "Could not process subscription request."
#~ msgstr "無法處理訂約請求。"

#~ msgid "Helm chart for Kubernetes"
#~ msgstr "Kubernetes 的 Helm chart"

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"%(contact)s\">Get in touch</a> if you are still unsure whether "
#~ "Weblate was made for you."
#~ msgstr ""
#~ "如果你還不確定 Weblate 是否適合您，請<a href=\"%(contact)s\">聯絡我們</"
#~ "a>。"

#~ msgid "Production test"
#~ msgstr "產品測試"

#~ msgid "Demo"
#~ msgstr "Demo"

#~ msgid "%(price)s EUR"
#~ msgstr "%(price)s 歐元"

#, fuzzy
#~| msgid "The Weblate history"
#~ msgid "Which Weblate is right for you"
#~ msgstr "Weblate 歷史"

#, fuzzy
#~| msgid "Dedicated instance"
#~ msgid "Dedicated"
#~ msgstr "專用實體"

#, fuzzy
#~| msgid "Consulting"
#~ msgid "Custom consulting."
#~ msgstr "諮詢"

#~ msgid "Negotiable"
#~ msgstr "有討論空間"

#~ msgid "User management"
#~ msgstr "使用者管理"

#~ msgid "Supported file formats"
#~ msgstr "支援的檔案格式"

#~ msgid "Quality checks"
#~ msgstr "品質查核"

#~ msgid "Glossary"
#~ msgstr "詞彙表"

#~ msgid "Regular backups"
#~ msgstr "定期備份"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "on-premises"
#~ msgstr "自主私有"

#~ msgid "Buy support"
#~ msgstr "購買支援服務"

#~ msgid "or download Weblate"
#~ msgstr "或下載 Weblate"

#, fuzzy
#~| msgid "Installation using virtualenv, uwsgi and nginx"
#~ msgid "Installation using virtualenv, uWSGI and NGINX"
#~ msgstr "使用 virtualenv、uwsgi、nginx 安裝"

#, fuzzy
#~| msgid "Using PostgreSQL, MySQL or MariaDB as database backend"
#~ msgid "Using PostgreSQL as database backend"
#~ msgstr "使用 PostgreSQL、MySQL 或 MariaDB 當作資料庫後端"

#, fuzzy
#~| msgid "Installation on your Linux server"
#~ msgid "Docker installation on your Linux server"
#~ msgstr "安裝於自己的 Linux 伺服器"

#~ msgid "Installation using Docker"
#~ msgstr "利用 Docker 安裝"

#~ msgid "Bitnami Weblate stack"
#~ msgstr "Bitnami Weblate 堆疊"

#~ msgid ""
#~ "Translation unit defined in a translation format, it can be word, "
#~ "sentence or a paragraph"
#~ msgstr "文字單位定義於翻譯格式之中，可以是單字、句子，或是段落"

#~ msgid ""
#~ "Hello,\n"
#~ "\n"
#~ "Thank you for your payment on weblate.org.\n"
#~ "\n"
#~ "You will find an invoice for this payment attached.\n"
#~ "Alternatively, you can download it from the website:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ msgstr ""
#~ "您好，\n"
#~ "\n"
#~ "感謝您在 weblate.org 上付款。\n"
#~ "\n"
#~ "您可在附件中找到此次支付的發票。\n"
#~ "或者，您也可以從網站下載：\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"

#~ msgid "Community support"
#~ msgstr "社群支援"

#~ msgid "Own domain"
#~ msgstr "自己的域名"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "狀態"

#~ msgid "Download invoice"
#~ msgstr "下載收據"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is a free software with community support. Cloud hosted Weblate "
#~| "subscribers receive priority support with no extra charge. All other "
#~| "users can prepay ad-hoc help packages."
#~ msgid ""
#~ "Weblate is a copylefted libre software with community support. "
#~ "Subscribers receive priority support at no extra charge. Prepaid help "
#~ "packages are available for everyone."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 是社群支援的自由軟體。採雲端託管的 Weblate 訂購者可以不必額外付費"
#~ "就能取得優先支援。所有其他使用者則可以預付即時對點協助方案。"

#~ msgid "VCS repositories"
#~ msgstr "VCS 儲存庫數"

#, fuzzy
#~| msgid "Export and import"
#~ msgid "Export & Import"
#~ msgstr "匯出與匯入"

#~ msgctxt "Hosting plan"
#~ msgid "Self hosted"
#~ msgstr "自行架設"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is provided free of charge, and welcomes donations."
#~ msgid "Weblate is provided free of charge and welcomes donations."
#~ msgstr "Weblate 以免費方式提供，我們歡迎您的捐款贊助。"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is provided free of charge, and welcomes donations."
#~ msgid "Weblate does not require payment, and welcomes donations."
#~ msgstr "Weblate 以免費方式提供，我們歡迎您的捐款贊助。"

#, fuzzy
#~| msgid "Your donations"
#~ msgid "Your donation"
#~ msgstr "您的贊助"

#~ msgid "Weblate comes with complete source code."
#~ msgstr "Weblate 提供完整的源始碼。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is a feature rich computer aided translation tool. It saves time "
#~| "of both, developers and translators. View <a href=\"https://docs.weblate."
#~| "org/\">complete documentation</a> to know more, and make your users "
#~| "happier!"
#~ msgid ""
#~ "As a feature rich computer aided translation tool, Weblate saves both "
#~ "developers and translators time. Make your users happier! View the <a "
#~ "href=\"https://docs.weblate.org/\">complete documentation</a> to learn "
#~ "more."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 是功能豐富的電腦輔助翻譯工具。它節省了開發者和翻譯者的時間。請檢視"
#~ "<a href=\"https://docs.weblate.org/\">完整的文件</a>以便深入瞭解，並讓您的"
#~ "使用者更開心！"

#~ msgid "Use Weblate as a service or get support for on-premises hosting."
#~ msgstr "採用 Weblate 作為服務，或取得自行架設的支援。"

#~ msgid "Weblate blog"
#~ msgstr "Weblate 網誌"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "All prices exclude VAT, invoices for EU countries are issued as a "
#~| "reverse charge, invoices for Czech Republic will include additional VAT."
#~ msgid ""
#~ "All prices exclude VAT, invoices for EU countries are issued as a reverse "
#~ "charge, invoices issued to the Czech Republic include additional VAT."
#~ msgstr ""
#~ "所有價格皆不包含增值稅，歐盟國家的發票為反向費用，捷克共和國的發票則包含增"
#~ "值稅。"

#~ msgid "Does not include custom code development"
#~ msgstr "不包含客製的程式碼開發"

#~ msgid "Installation using Docker on your Linux server"
#~ msgstr "利用 Docker 安裝到自己的 Linux 伺服器上"

#~ msgid "Basic support for self hosted Weblate"
#~ msgstr "自行架設 Weblate 的基本支援"

#~ msgid "We will fix issues that occur in your environment."
#~ msgstr "我們會替您修正發生在您環境下的問題。"

#, fuzzy
#~| msgid "You will receive priority email support."
#~ msgid "You receive priority email support."
#~ msgstr "您可以得到優先電子郵件支援。"

#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "訂閱"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Subscription was initiated, you will shortly receive email to confirm it."
#~ msgid ""
#~ "Subscription initiated, you will shortly receive an email to confirm it."
#~ msgstr "訂閱已啟動，您很快就會收到電子郵件進行確認。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is a free software with community support. Cloud hosted Weblate "
#~| "subscribers receive priority support with no extra charge. All other "
#~| "users can prepay ad-hoc help packages."
#~ msgid ""
#~ "Weblate is copylefted libre software with community support. Hosted "
#~ "Weblate subscribers receive priority support at no extra charge. All "
#~ "other users can prepay for ad-hoc help packages."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 是社群支援的自由軟體。採雲端託管的 Weblate 訂購者可以不必額外付費"
#~ "就能取得優先支援。所有其他使用者則可以預付即時對點協助方案。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is provided free of charge &amp; welcomes donations. There are "
#~| "many ways how you can contribute to Weblate development. The least you "
#~| "can do is to talk about Weblate with friends."
#~ msgid ""
#~ "Weblate does not require payment and welcomes donations. There are many "
#~ "ways to contribute. Discuss it with your associates."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 以免費提供，歡迎各位捐款。您有許多貢獻 Weblate 開發的方法，其中最"
#~ "簡單，你可以考慮和朋友聊聊 Weblate。"

#, fuzzy
#~| msgid "Contributors & translators united"
#~ msgid "Attribution to translator"
#~ msgstr "貢獻者與翻譯者統合"

#, fuzzy
#~| msgid "Hosting Weblate"
#~ msgid "Being a Weblate user"
#~ msgstr "Weblate 託管服務"

#~ msgid "Trial"
#~ msgstr "試用"

#, fuzzy
#~| msgid "Download Weblate"
#~ msgid "Learn more about Weblate"
#~ msgstr "下載 Weblate"

#, fuzzy
#~| msgid "Donate"
#~ msgid "Donate here"
#~ msgstr "捐款"

#, fuzzy
#~| msgid "Support for Hosted Weblate services"
#~ msgid "Support for Hosted Weblate subscribers"
#~ msgstr "Hosted Weblate 服務的基本支援"

#~ msgid "Does not renew"
#~ msgstr "不續約"

#, fuzzy
#~| msgid "Tour"
#~ msgid "or"
#~ msgstr "導覽"

#~ msgid "Overview of own translations at main page."
#~ msgstr "在主頁面概覽擁有的翻譯。"

#~ msgid "Own translations"
#~ msgstr "擁有的翻譯"

#~ msgid ""
#~ "Translator can always see important context information like comments or "
#~ "corresponding source code."
#~ msgstr "翻譯者總能看到重要的情境資訊，例如評註或對應的源始碼。"

#~ msgid "Translation context"
#~ msgstr "翻譯情境"

#~ msgid ""
#~ "Project page gives you detailed information about project translation "
#~ "status."
#~ msgstr "專案頁面提供您專案翻譯狀態的詳細資訊。"

#~ msgid "Project overview"
#~ msgstr "專案概覽"

#~ msgid ""
#~ "Translators can define their own glossary to stay consistent in "
#~ "frequently used terminology."
#~ msgstr "翻譯者可以定義自己的詞彙表來讓常用到的術語翻譯保持前後一致。"

#~ msgid ""
#~ "Customizable quality checks will help you in improving quality of "
#~ "translations."
#~ msgstr "可自訂的翻譯品質查核檢測可協助您改善翻譯品質。"

#~ msgid ""
#~ "Weblate provides you various ways to promote your translation project."
#~ msgstr "Weblate 為您提供多種方法宣傳推廣您的翻譯專案。"

#~ msgid "Translation workflow can be customized by using addons."
#~ msgstr "可以使用附加元件自訂翻譯流程。"

#~ msgid ""
#~ "Automatic translation can be used to bootstrap your translations using "
#~ "machine translation services or translation memory."
#~ msgstr "自動翻譯可以利用機器翻譯服務或翻譯記憶來促進初步翻譯。"

#~ msgid "Automatic translation"
#~ msgstr "自動翻譯"

#~ msgid ""
#~ "Translations can be exported and imported in many widely used file "
#~ "formats."
#~ msgstr "翻譯可以採用廣為使用的檔案格式匯出與匯入。"

#~ msgid "You can define access levels for every user."
#~ msgstr "您可以定義各個使用者的存取層級。"

#, fuzzy
#~| msgid "Name placement in the list of supporters"
#~ msgid "Name placement in the list of supporters"
#~ msgstr "放置在支援者名單中的名稱"

#~ msgid "Link placement in the list of supporters"
#~ msgstr "放置在支持者名單中的連結"

#, fuzzy
#~| msgid "Link placement on the weblate.org thanks page"
#~ msgid "Logo and link placement on the Weblate website"
#~ msgstr "放置在 weblate.org 感謝頁面上的連結"

#, fuzzy
#~| msgid "Languages"
#~ msgid "300 languages"
#~ msgstr "語言"

#, fuzzy
#~| msgid "Try Weblate"
#~ msgid "Try Weblate gratis"
#~ msgstr "試用 Weblate"

#, fuzzy
#~| msgid "Help with translations!"
#~ msgid "Help us with translations"
#~ msgstr "協助我們翻譯！"

#, fuzzy
#~| msgid "Hosting for free software"
#~ msgid "Gratis hosting for libre software on Weblate"
#~ msgstr "自由軟體的託管服務"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "We love open source and we offer free plans for hosting translations."
#~ msgid ""
#~ "We love libre software, and we offer gratis plans for hosting such "
#~ "translations."
#~ msgstr "我們熱愛開放源始碼，而且我們為開源專案提供免費的翻譯託管方案。"

#, fuzzy
#~| msgid "Hosting for free software"
#~ msgid "Gratis hosting for libre software"
#~ msgstr "自由軟體的託管服務"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If you are interested in using Weblate for your free software, you can "
#~| "ask us for hosting of your translations on <a href=\"https://hosted."
#~| "weblate.org/\">hosted.weblate.org</a>. This will allow you to use "
#~| "Weblate without installing and maintaining it."
#~ msgid ""
#~ "If you are interested in using Weblate for your libre software, you can "
#~ "ask to have your translations hosted on <a href=\"https://hosted.weblate."
#~ "org/\">hosted.weblate.org</a>. This allows use of Weblate without "
#~ "installing and maintaining it."
#~ msgstr ""
#~ "若您有興趣為您的自由軟體使用 Weblate 作翻譯，您可以向我們申請在 <a href="
#~ "\"https://hosted.weblate.org/\">hosted.weblate.org</a> 上託管您的翻譯。您"
#~ "不必自行安裝與維護 Weblate。"

#, fuzzy
#~| msgid "Conditions for free hosting"
#~ msgid "Conditions for gratis for libre software hosting"
#~ msgstr "免費託管條件"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Translated content has to be released under <a href=\"https://en."
#~| "wikipedia.org/wiki/Free_software_license\">free license</a>."
#~ msgid ""
#~ "Translated content has to be released under <a href=\"https://en."
#~ "wikipedia.org/wiki/Free_software_license\">libre license</a>."
#~ msgstr ""
#~ "翻譯內容必須以<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/"
#~ "Free_software_license\">自由授權</a>發行。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Source code has to be publicly available in a supported version control "
#~| "system."
#~ msgid ""
#~ "The source code has to be libre licensed, and publicly available in a "
#~ "supported version control system."
#~ msgstr "程式源始碼必須以支援的版本控制系統公開發布。"

#~ msgid "There is no guarantee for service availability or quality."
#~ msgstr "我們對服務的可用性與品質無任何保證。"

#~ msgid "Asking for hosting"
#~ msgstr "申請託管服務"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Please use <a href=\"%(url)s\">contact form on Hosted Weblate</a> to "
#~| "request hosting. You will need following information:"
#~ msgid ""
#~ "Please use <a href=\"%(url)s\">contact form on Hosted Weblate</a> to "
#~ "request hosting. The following info is needed:"
#~ msgstr ""
#~ "請使用 <a href=\"%(url)s\">Hosted Weblate 的聯絡表單</a>來申請託管服務。您"
#~ "需要準備下列資訊："

#, fuzzy
#~| msgid "Information about your project."
#~ msgid "Info about your project."
#~ msgstr "您專案的相關資訊。"

#~ msgid "Project website."
#~ msgstr "專案網站。"

#~ msgid "URL of repository with translations."
#~ msgstr "擺放翻譯的儲存庫 URL。"

#~ msgid "Path to translations within the repository."
#~ msgstr "儲存庫中翻譯的路徑。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "The free plan does not allow you to change project visibility or to "
#~| "limit users which can contribute to the translation."
#~ msgid ""
#~ "The gratis for libre software plan does not allow changing project "
#~ "visibility, nor limiting which users can contribute to the translation."
#~ msgstr "免費方案不允許您變更專案的可見與否，或是限制哪些使用者貢獻翻譯。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "This limitation can be lifted by purchasing the \"Basic\" hosting plan - "
#~| "you will still have free software limits, but you will get extended user "
#~| "management capabilities."
#~ msgid ""
#~ "This limitation can be lifted by purchasing the \"Basic\" hosting plan - "
#~ "you have the same limits, but get extended user management capabilities."
#~ msgstr ""
#~ "這個限制可以藉由購買「基本」託管方案移除——您依舊有自由軟體的限制，但能夠擴"
#~ "充管理使用者的能力。"

#~ msgid "Translation workflow"
#~ msgstr "翻譯的工作流程"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "All translated repositories are available using https protocol with "
#~| "similar naming as on website - weblate/master translation is published "
#~| "as <code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/</code>. You can "
#~| "figure out the URL on the component information tab."
#~ msgid ""
#~ "All translated repositories are available using the HTTPS protocol, with "
#~ "similar naming as on the website - the weblate/master translation is "
#~ "published as <code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/</code>. "
#~ "You can figure out the URL from the component info tab."
#~ msgstr ""
#~ "所有翻譯儲存庫都會使用 https 協定並搭配類似網站的命名方式 - weblate/"
#~ "master 翻譯發布於 <code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/</"
#~ "code>。您可以在組件資訊分頁中處理 URL 問題。"

#~ msgid ""
#~ "Weblate can automatically receive changes from major code hosting "
#~ "services, see our documentation for setup on <a href=\"%(github)s"
#~ "\">GitHub</a>, <a href=\"%(bitbucket)s\">Bitbucket</a> or <a href="
#~ "\"%(gitlab)s\">GitLab</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 可以自動從主要程式碼託管服務接收更動內容，設定方法請參閱我們的文"
#~ "件：<a href=\"%(github)s\">GitHub</a>、<a href=\"%(bitbucket)s"
#~ "\">Bitbucket</a>、<a href=\"%(gitlab)s\">GitLab</a>。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If you want Weblate to automatically push changes as well, add Weblate "
#~| "push user to collaborators and let us know you want to use this option. "
#~| "See <a href=\"%(docs)s\">documentation</a> for more detailed "
#~| "instructions."
#~ msgid ""
#~ "If you want Weblate to automatically push changes as well, add the "
#~ "Weblate push user to collaborators, and let us know you want to use this "
#~ "option. See <a href=\"%(docs)s\">documentation</a> for more detailed "
#~ "instructions."
#~ msgstr ""
#~ "若您希望 Weblate 也能自動將修改推送至您的儲存庫，則請將 Weblate push 使用"
#~ "者加到 collaborator 名單中，並且告訴我們您希望使用此功能。詳情請參閱<a "
#~ "href=\"%(docs)s\">文件</a>瞭解詳細的操作說明。"

#, fuzzy
#~| msgid "Support free hosting"
#~ msgid "Support gratis for libre software hosting"
#~ msgstr "支持免費託管服務"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "The hosting is provided for free, but running the server and maintaining "
#~| "it costs some money, so you are welcome to use <a href=\"%(gittip_url)s"
#~| "\">Liberapay</a> or <a href=\"%(donate_url)s\">other ways to donate</a>."
#~ msgid ""
#~ "The hosting is provided gratis, but running the server and maintaining it "
#~ "costs some money, so you are welcome to use <a href=\"%(gittip_url)s"
#~ "\">Liberapay</a> or <a href=\"%(donate_url)s\">other ways to donate</a>."
#~ msgstr ""
#~ "託管服務是免費提供，不過伺服器的運作與維護需要花錢。歡迎您透過 <a href="
#~ "\"%(gittip_url)s\">Liberapay</a> 或<a href=\"%(donate_url)s\">其他方式</a>"
#~ "捐款贊助。"

#~ msgid "Thank you for ordering hosting!"
#~ msgstr "感謝您訂購託管服務！"

#~ msgid "Next steps"
#~ msgstr "接下來"

#~ msgid ""
#~ "The project setup is currently manual. If you haven't done so already, "
#~ "please get in touch with us and send us details about your repository "
#~ "setup."
#~ msgstr ""
#~ "目前專案都是手動設定。若您尚未做過設定，請和我們聯絡並將您儲存庫的相關設置"
#~ "細節傳給我們。"

#~ msgid "Usually following information is needed:"
#~ msgstr "一般需要下列資訊："

#~ msgid ""
#~ "You have to allow Weblate to access your repository. This can be done by "
#~ "adding Weblate user to your project (on GitHub, Bitbucket or GitLab) or "
#~ "adding SSH key we will provide you."
#~ msgstr ""
#~ "您必須允許 Weblate 存取您的儲存庫。只要將 Weblate 使用者加到您的專案中"
#~ "（於 GitHub / Bitbucket / GitLab），或加入我們提供給您的 SSH 金鑰即可。"

#~ msgid "Weblate has useful features for every crowdsourced localization."
#~ msgstr "Weblate 為所有群眾式本地化專案提供好用的功能。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Try Weblate on the <a href=\"https://demo.weblate.org\">demo server</a>. "
#~| "Register there and work under your username, or just use username: "
#~| "<code>demo</code> with password: <code>demo</code>."
#~ msgid ""
#~ "Try Weblate on the <a href=\"%(url)s\">Hosted Weblate server</a>. "
#~ "Register there and work under your username, you can play in the sandbox "
#~ "project."
#~ msgstr ""
#~ "來試試 <a href=\"https://demo.weblate.org\">Demo 伺服器</a>上的 Weblate。"
#~ "請前往該處註冊您自己的帳號並開始使用，或直接以使用者名稱：<code>demo</"
#~ "code> 以及密碼：<code>demo</code> 登入。"

#, fuzzy
#~| msgid "Donations"
#~ msgid "Donations welcome"
#~ msgstr "贊助"

#~ msgid "Custom features development"
#~ msgstr "客製化開發需要的功能"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate support"
#~ msgid "Request support"
#~ msgstr "Weblate 技術支援"

#~ msgid "Renewal"
#~ msgstr "續約"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is provided free of charge, and welcomes donations."
#~ msgid "Weblate is provided free of charge &amp; welcomes donations."
#~ msgstr "Weblate 以免費方式提供，我們歡迎您的捐款贊助。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Weblate is provided free of charge &amp; welcomes donations. There are "
#~| "many ways how you can contribute to Weblate development. The least you "
#~| "can do is to talk about Weblate with friends."
#~ msgid ""
#~ "There are many ways how you can contribute to Weblate development. The "
#~ "least you can do is talk about Weblate with friends."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 以免費提供，歡迎各位捐款。您有許多貢獻 Weblate 開發的方法，其中最"
#~ "簡單，你可以考慮和朋友聊聊 Weblate。"

#~ msgid "Please choose wanted reward or enter custom donation amount."
#~ msgstr "請選擇希望的獎勵，或輸入自訂贊助金額。"

#~ msgid "Donation recurrence"
#~ msgstr "定期贊助"

#~ msgid "Amount in EUR"
#~ msgstr "金額（歐元）"

#~ msgid "The minimal amount is %d EUR."
#~ msgstr "最低金額為 %d 歐元。"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "選取"

#~ msgid "Choose your own donation amount"
#~ msgstr "選擇您自訂的贊助金額"

#, fuzzy
#~| msgid "Self hosted"
#~ msgid "Self Hosted"
#~ msgstr "自行架設"

#, fuzzy
#~| msgid "Report issue"
#~ msgid "Report issue to GitHub"
#~ msgstr "回報問題"

#~ msgid "Disable renewal"
#~ msgstr "停止續約"

#~ msgid "Try"
#~ msgstr "試用"

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "支援"

#~ msgid "Hosting"
#~ msgstr "託管服務"

#~ msgid "Terms of Service and Privacy Policy"
#~ msgstr "服務條款與隱私政策"

#~ msgid ""
#~ "You can find more detailed information about this topic in <a href="
#~ "\"https://docs.weblate.org/en/latest/contributing.html\">Contributing "
#~ "chapter</a> of the documentation."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在我們文件內的<a href=\"https://docs.weblate.org/en/latest/"
#~ "contributing.html\">貢獻章節</a>中找到關於此主題的更詳細資訊。"

#~ msgid "Code"
#~ msgstr "程式碼"

#~ msgid ""
#~ "You can find more repositories related to Weblate on <a href=\"%(url)s"
#~ "\">GitHub</a>."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在 <a href=\"%(url)s\">GitHub</a> 上找到更多跟 Weblate 相關的儲存"
#~ "庫。"

#~ msgid "Purchase hosting package"
#~ msgstr "購買託管套裝組"

#~ msgid ""
#~ "Repeated appreciation of the Weblate project helps in keeping the project "
#~ "sustainable long term."
#~ msgstr "定期贊助 Weblate 專案有助於讓專案長久維持下去。"

#~ msgid ""
#~ "Please consider this if you are hosting Weblate yourself without a "
#~ "support contract."
#~ msgstr "如果您正自行架設沒有商業支援的 Weblate，還請多多考慮。"

#~ msgid "Donation rewards"
#~ msgstr "贊助獎勵"

#~ msgid "You can download latest release here:"
#~ msgstr "您可以在此下載最新發行版："

#~ msgid ""
#~ "You can also install using packages for following Linux distributions:"
#~ msgstr "您也可在下列 Linux 散布版上安裝相關軟體包："

#~ msgid ""
#~ "Weblate is being developed on <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/"
#~ "weblate\">GitHub</a>, you can fork it there or just:"
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 是在 <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate\">GitHub</a> "
#~ "上開發，您可以在那裡 fork 或直接："

#~ msgid "Acquiring feedback"
#~ msgstr "取得意見回饋"

#~ msgid "Free hosting on Weblate"
#~ msgstr "Weblate 上的免費託管服務"

#~ msgid "Order hosting"
#~ msgstr "訂購託管服務"

#~ msgid ""
#~ "Hosted Weblate allows you to use Weblate without any effort and with "
#~ "premium support backed by it's core developers."
#~ msgstr ""
#~ "Hosted Weblate 可讓您輕鬆使用 Weblate，並且獲得核心開發者的專業支援。"

#~ msgctxt "Hosting plan"
#~ msgid "Free software"
#~ msgstr "自由軟體"

#~ msgid "Custom domain name with SSL"
#~ msgstr "自訂採 SSL 的域名"

#~ msgid "Available on request"
#~ msgstr "申請即可使用"

#~ msgid "%(price)s EUR / month"
#~ msgstr "%(price)s 歐元 / 月"

#~ msgid "View support options"
#~ msgstr "檢視支援選項"

#~ msgid "%(price)s EUR / year"
#~ msgstr "%(price)s 歐元 / 年"

#~ msgid "Self hosting"
#~ msgstr "自行架設"

#~ msgid "Weblate is free software, you can run your own instance of it."
#~ msgstr "Weblate 是自由軟體，您也可以自行架設。"

#~ msgid "There are also several options for deploying Weblate to the cloud."
#~ msgstr "也有許多種將 Weblate 布署至雲端的選項。"

#~ msgid ""
#~ "In case you need help with your self hosted solution, we're ready to help "
#~ "as well with consulting services tailored for your needs."
#~ msgstr ""
#~ "若您自行架設時遇到問題需要幫助，我們已準備好符合您需求的諮詢服務出手協助。"

#~ msgid "Start using Weblate"
#~ msgstr "開始使用 Weblate"

#~ msgid "See more features…"
#~ msgstr "查看更多功能…"

#~ msgid "See who is using Weblate and join them!"
#~ msgstr "他們都用 Weblate，加入他們的行列吧！"

#~ msgid "Browse hundreds of projects on Hosted Weblate"
#~ msgstr "瀏覽 Hosted Weblate 中的上百個專案"

#~ msgid "From %(amount)sEUR/month"
#~ msgstr "%(amount)s 歐元起/月"

#~ msgid "Your infrastructure"
#~ msgstr "您的基礎架構"

#~ msgid "Weblate is free to use"
#~ msgstr "Weblate 可免費使用"

#~ msgid "Maintained by you"
#~ msgstr "由您自行維護"

#~ msgid "Support for self hosted environments"
#~ msgstr "對於自行架設環境的支援"

#~ msgid ""
#~ "Worried of putting your translations into cloud? You can self host "
#~ "Weblate and we can still provide you premium support for your setup."
#~ msgstr ""
#~ "對於把您的翻譯資料放在雲端感到不安嗎？您可以自行架設 Weblate，而我們仍可以"
#~ "為您提供專業支援。"

#~ msgid "%(price)s EUR / hour"
#~ msgstr "%(price)s 歐元 / 小時"

#~ msgid "Ask us for details about self hosted Weblate"
#~ msgstr "向我們詢問更多自行架設 Weblate 的相關資訊"

#~ msgid "You can browse mailing list archives"
#~ msgstr "您可以瀏覽郵遞清單封存檔"

#~ msgid "Stack Overflow"
#~ msgstr "Stack Overflow"

#~ msgid "Thanks from Weblate"
#~ msgstr "來自 Weblate 的致謝"

#~ msgid "The development of Weblate is based on the following technologies:"
#~ msgstr "Weblate 的開發基於下列技術："

#~ msgid "GitHub provides hosting for our source code and issue tracker."
#~ msgstr "GitHub 提供我們源始碼託管與 Issue 追蹤器。"

#~ msgid "Travis CI is our continuous integration platform."
#~ msgstr "Travis CI 是我們使用的持續整合平臺。"

#~ msgid "Codecov helps us to monitor code coverage of our test suite."
#~ msgstr "Codecov 協助我們監控我們測試套組的程式碼覆蓋率。"

#~ msgid "Sauce Labs is running our Selenium tests in real browsers."
#~ msgstr "Sauce Labs 在真實的瀏覽器中執行我們的 Selenium 測試。"

#~ msgid "Payments are processed by The Pay service."
#~ msgstr "支付金流由 The Pay 服務處理。"

#~ msgid ""
#~ "Free hosting for free software projects would be impossible without our "
#~ "sponsors."
#~ msgstr "自由軟體專案的免費託管服務不能沒有贊助商的支持。"

#~ msgid "Support our project and get link placement on this page."
#~ msgstr "請贊助我們的專案以獲得在此頁面上放置連結的機會。"

#~ msgid "Demo server"
#~ msgstr "Demo 伺服器"

#~ msgid ""
#~ "To test the review workflow there, log in with username: <code>review</"
#~ "code>, and password: <code>review</code>."
#~ msgstr ""
#~ "若要在該處測試檢閱工作流程，請以使用者名稱：<code>review</code> 和密碼："
#~ "<code>review</code> 登入。"

#~ msgid "%(position)s / %(total)s"
#~ msgstr "%(position)s / %(total)s"

#~ msgid "Bring translators closer to development"
#~ msgstr "讓翻譯者更貼近開發程序"

#~ msgid "Weblate is a free software with community support."
#~ msgstr "Weblate 是款由社群支援的自由軟體。"

#~ msgid "Try the live demo server"
#~ msgstr "試用 Live Demo 伺服器"

#~ msgid "Weblate tour"
#~ msgstr "Weblate 導覽"

#~ msgid "Try our demo"
#~ msgstr "試用我們的 Demo"

#~ msgid "Weblate is easy to deploy as an appliance."
#~ msgstr "Weblate 應用實例可以輕鬆佈署。"

#~ msgid "Appliances"
#~ msgstr "應用實例"

#~ msgid ""
#~ "Check out the <a href=\"%(download_url)s\">download page</a> for "
#~ "appliances, providing an easy way to deploy Weblate in the cloud."
#~ msgstr ""
#~ "請前往<a href=\"%(download_url)s\">下載頁面</a>取得應用實例，它能讓你在雲"
#~ "端服務中輕鬆佈署 Weblate。"

#~ msgid "Weblate is a free web-based translation management system."
#~ msgstr "Weblate 是一款網頁介面的自由翻譯管理系統。"

#~ msgid "Ready for cloud"
#~ msgstr "支援雲端"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is an open source web-based translation management system "
#~ "supporting continuous translation."
#~ msgstr "Weblate 是一款採用網頁介面且支援持續翻譯的開源翻譯管理系統。"

#~ msgid "Donate using Liberapay"
#~ msgstr "透過 Liberapay 贊助"

#~ msgid ""
#~ "Host your commercial translations on <a href=\"%(hosting_url)s\">Hosted "
#~ "Weblate</a> and you will be supporting Weblate development automatically."
#~ msgstr ""
#~ "您可以考慮在 <a href=\"%(hosting_url)s\">Hosted Weblate</a> 上託管您的商用"
#~ "翻譯，同時間您也能對 Weblate 的開發出一份力。"

#~ msgid "Fund on Bountysource"
#~ msgstr "在 Bountysource 上集資"

#~ msgid ""
#~ "You can send a monthly donation using a credit card. You can also get "
#~ "rewards for higher donations, for example a logo placement on our website."
#~ msgstr ""
#~ "您可以使用信用卡每月贊助。較高的贊助金額可以得到回饋，例如我們可以在網站上"
#~ "擺放您的 Logo 標誌。"

#~ msgid ""
#~ "Liberapay is a recurrent donations platform where you send weekly amount "
#~ "to fund projects you use. You can use credit card, bank transfer or "
#~ "direct debit to top up the account."
#~ msgstr ""
#~ "Liberapay 是個週期性贊助平臺，您可以每週向您使用的專案資助固定的金額。您可"
#~ "以使用信用卡、銀行電匯、金融卡等方式加值帳號。"

#~ msgid "Fund features"
#~ msgstr "集資功能"

#~ msgid ""
#~ "Bountysource allows you to fund individual features reported on our issue "
#~ "tracker."
#~ msgstr ""
#~ "您可以利用 Boutysource 集資來促使 Issue 追蹤器上回報的某功能如願開發。"

#~ msgid ""
#~ "If you like Weblate you can support its further development by donating."
#~ msgstr "如果您喜歡 Weblate，您可以透過贊助來支援它的開發。"

#~ msgid "Donate using PayPal"
#~ msgstr "使用 PayPal 贊助"

#~ msgid ""
#~ "PayPal allows you to send money from credit card, PayPal balance or a "
#~ "bank account."
#~ msgstr "PayPal 能讓您從信用卡、PayPal 餘額或銀行帳戶匯款。"

#~ msgid "Monthly by PayPal"
#~ msgstr "以 PayPal 月繳"

#~ msgid "Ask us for yearly invoicing with discount."
#~ msgstr "向我們取得年繳折扣。"

#~ msgid ""
#~ "The hosting setup is currently done manually, so you might want to get in "
#~ "touch with us prior to making subscription with your project details."
#~ msgstr ""
#~ "目前專案都需手動設定，因此您可能希望在訂購託管服務前先與我們聯繫，並告訴我"
#~ "們您專案的詳細資訊。"

#, fuzzy
#~| msgid "Weblate is free software, you can run your own instance of it."
#~ msgid "Weblate is free software and you can run it on your systems."
#~ msgstr "Weblate 是自由軟體，您也可以自行架設。"

#~ msgid ""
#~ "You can also <a href=\"%(download_url)s\">download</a> Weblate sources "
#~ "and run it on your systems. There are also several options for deploying "
#~ "Weblate to the cloud."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以<a href=\"%(download_url)s\">下載</a> Weblate 的源始碼並在您的系統"
#~ "中執行。也有許多將 Weblate 佈署到雲端環境的作法。"

#~ msgid "Either installation directly on your system"
#~ msgstr "可以直接安裝在您的系統上"

#~ msgid "Toggle navigation"
#~ msgstr "開關導覽選單"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is <a href=\"%(github_url)s\">free software</a> and welcomes <a "
#~ "href=\"%(donate_url)s\">donations</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 是<a href=\"%(github_url)s\">自由軟體</a>，歡迎<a href="
#~ "\"%(donate_url)s\">捐款贊助</a>。"

#~ msgid "See our support offerings for self hosted Weblate instances"
#~ msgstr "請看我們對於自行架設 Weblate 實體所提供的支援服務"

#~ msgid ""
#~ "You can also contact <a href=\"%(contact_link)s\">Michal Čihař</a>, who "
#~ "is author of Weblate for consulting services."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以聯絡 Weblate 的作者 <a href=\"%(contact_link)s\">Michal Čihař</a> "
#~ "詢問諮詢服務。"

#~ msgid ""
#~ "Rollbar helps us to collect and fix errors happening on Hosted Weblate."
#~ msgstr "Rollbar 協助我們收集並修正 Hosted Weblate 上發生的錯誤。"

#~ msgid "Free continuous translation hosting for free software."
#~ msgstr "為自由軟體提供免費的持續翻譯託管服務。"

#~ msgid "Liberapay allows you to send a weekly amount using a credit card."
#~ msgstr "Liberapay 讓您可使用信用卡每週贊助。"

#~ msgid "Translation processing"
#~ msgstr "處理翻譯"

#~ msgid "Minimal support for self hosted Weblate"
#~ msgstr "自行架設 Weblate 的最低限度支援"

#~ msgid ""
#~ "Your Weblate will be upgraded to the latest version at least every "
#~ "%(count)s month."
#~ msgid_plural ""
#~ "Your Weblate will be upgraded to the latest version at least every "
#~ "%(count)s months."
#~ msgstr[0] "您的 Weblate 將會在至少每 %(count)s 個月內升級到最新版本。"

#~ msgid ""
#~ "Up to %(amount)s hour of consulting or support per month are included."
#~ msgid_plural ""
#~ "Up to %(amount)s hours of consulting or support per month are included."
#~ msgstr[0] "每個月擁有 %(amount)s 小時的諮詢或是支援時數。"

#~ msgid "SUSE Studio appliances"
#~ msgstr "SUSE Studio 應用實例"

#~ msgid ""
#~ "There is a mailing list <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com"
#~ "\">weblate@lists.cihar.com</a> where you can discuss various things about "
#~ "Weblate. You can <a href=\"https://lists.cihar.com/cgi-bin/mailman/"
#~ "listinfo/weblate\">subscribe</a> or <a href=\"https://lists.cihar.com/"
#~ "pipermail/weblate/\">browse archives</a>."
#~ msgstr ""
#~ "郵遞清單 <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com\">weblate@lists.cihar."
#~ "com</a> 可以討論各種與 Weblate 相關的事項。您可以<a href=\"https://lists."
#~ "cihar.com/cgi-bin/mailman/listinfo/weblate\">訂閱</a>該郵遞清單，或是<a "
#~ "href=\"https://lists.cihar.com/pipermail/weblate/\">瀏覽存檔</a>。"

#~ msgid ""
#~ "The mailing list is also available on <a href=\"https://dir.gmane.org/"
#~ "gmane.comp.web.weblate\">Gmane</a> where you can browse archives or use "
#~ "NNTP interface."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以前往 <a href=\"https://dir.gmane.org/gmane.comp.web.weblate"
#~ "\">Gmane</a> 瀏覽郵遞清單存檔，或是使用 NNTP 介面。"

#~ msgid "IRC"
#~ msgstr "IRC"

#~ msgid ""
#~ "You might also find help on #weblate channel on <a href=\"https://"
#~ "freenode.net/\">freenode</a> network. You can also use <a href=\"https://"
#~ "webchat.freenode.net?channels=weblate\">webchat</a> there."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以到 <a href=\"https://freenode.net/\">freenode</a> 網路上的 "
#~ "#weblate 頻道中尋求協助。您也可以使用 <a href=\"https://webchat.freenode."
#~ "net?channels=weblate\">webchat</a> 加入該頻道。"

#~ msgid "Donate using Coinbase"
#~ msgstr "透過 Coinbase 贊助"

#~ msgid "Coinbase allows you to send Bitcoins."
#~ msgstr "Coinbase 能讓您以比特幣匯款。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "You can also use <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">Bitcoin is a peer-"
#~| "to-peer network</a> and send me Bitcoins to <code>%(bitcoin_address)s</"
#~| "code>."
#~ msgid ""
#~ "You can also use <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">Bitcoin is a peer-"
#~ "to-peer network</a> and send me Bitcoins to <code><a href=\"bitcoin:"
#~ "%(address)s\">%(address)s</a></code>."
#~ msgstr ""
#~ "您也可用 <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">Bitcoin - 開放原始碼點對點數"
#~ "位貨幣</a> 以比特幣匯款至 <code>%(bitcoin_address)s</code> 給我。"

#~ msgid ""
#~ "For openSUSE/SLES users, there are binary packages available in the <a "
#~ "href=\"https://software.opensuse.org/package/weblate/\">openSUSE "
#~ "Buildservice</a>."
#~ msgstr ""
#~ "OpenSUSE/SLES 的使用者可前往 <a href=\"https://software.opensuse.org/"
#~ "package/weblate/\">openSUSE 編譯服務</a> 取得已編譯好的安裝套件。"

#~ msgid "Test repositories data, useful for offline tests"
#~ msgstr "測試用之 Repository 資料，通常用於離線測試"

#~ msgid "Sponsors"
#~ msgstr "贊助商"

#~ msgid ""
#~ "In case you want to run Weblate in your cloud or virtual server, you can "
#~ "download appliance based on openSUSE 12.3 at <a href=\"%(url)s\">SUSE "
#~ "Studio Gallery</a>."
#~ msgstr ""
#~ "萬一您想要在您的雲端或虛擬伺服器運行 Weblate，您可以到基於 openSUSE "
#~ "12.3<a href=\"%(url)s\"> SUSE Studio 平台</a>上，下載應用。"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is also available as <a href=\"https://bitnami.org/stack/weblate"
#~ "\">BitNami stack</a>, that allows you native installation on Windows, "
#~ "Linux or Mac OS X and provides virtual images for running Weblate."
#~ msgstr ""
#~ "此外Weblate可用作於<a href=\"https://bitnami.org/stack/weblate\">BitNami堆"
#~ "疊</a>，這允許您在 Windows、 Linux 或 Mac OS X 上的本機安裝和提供虛擬映射"
#~ "運行 Weblate。"

#~ msgid "Commercial hosting"
#~ msgstr "商務主機"

#~ msgid "Unlimited number of contributors"
#~ msgstr "貢獻人員無限數量"

#~ msgid "All other Weblate features"
#~ msgstr "Weblate 的其他功能"

#~| msgid "Own translations"
#~ msgid "Unlimited translation projects"
#~ msgstr "無限制翻譯專案"

#~ msgid ""
#~ "Please contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> for "
#~ "more details."
#~ msgstr ""
#~ "請更多詳細資訊，請連絡 <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</"
#~ "a>。"

#~ msgid ""
#~ "Contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> and include "
#~ "at least following information:"
#~ msgstr ""
#~ "連絡人 <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> 並且至少包含下"
#~ "列的資訊："

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "Visit us on Google+"
#~ msgstr "在 Google+ 造訪我們"

#~ msgid "Flattr Weblate"
#~ msgstr "用 Flattr"

#~ msgid ""
#~ "Flattr is a micropayment site that allows you to give monthly small "
#~ "amounts of money to various projects."
#~ msgstr "Flattr 是一個小額支付網站，能讓您每個月以小金額給付各個專案。"

#~ msgid "Fund"
#~ msgstr "資金"

#~ msgid ""
#~ "New <a href=\"%(url)s\">Weblate features</a> are also being <a href="
#~ "\"%(url)s\">funded on Catincan</a>, you can support them there!"
#~ msgstr ""
#~ "新的 <a href=\"%(url)s\">Weblate 功能</a>也在 <a href=\"%(url)s"
#~ "\">Catincan 上找到</a>，您可以在那裡支援他們！"
